一人一個你人生最冤枉嘅一次，但無機會解釋

我大學嘅時候有做補習，咁其中一個case個學生老母去完街返嚟，就問我食唔食tea
咁我就話食，咁點知佢整完出嚟嗰下我扯左旗
我知佢望到，我從佢厭惡嘅眼神已經知道佢誤會左
結果落左堂佢就話計埋啲糧俾我

我好想講聲
我唔係對住你個仔扯旗啊，我係對住你扯旗啊梁太

Gay confirmed

我哋朋友嚟㗎咋

夫g原來gay

琴日同女朋友去食尖沙咀鶴亀拉麵

埋單嘅時候我拎袋唔小心一爭撞到個waitress 個pat pat

我從佢眼神得知佢誤會左，我聲Sorry應該係佢耳中係諷刺

我腦海即時空白左

口罩都唔記得戴，拎起左個袋又甩手咁

係佢眼中應該係我作賊心虛

但如果你睇返cctv就會見到我完全無望過後面

如果你有女性朋友做鶴亀拉麵，麻煩share

梁太是女人來

有一次呀媽屈我做功課抄答案

冇證據就砌我生豬肉

我而家都唔會同佢親

梁太？

不...不是Gay

我原諒左你了

呀媽都唔敢講返？

玩捉伊因玩到匿左入學校女廁，
結果比人屈偷拍，無人信真係玩緊捉伊因

同你一齊玩嗰d人呢

我之前做船公司
個細嘅同隻船入錯油，隻船撞咗瀨鳩我
明明我簽名份文件係岩嘅，佢自己做錯
我老頂叫我咩都唔洗講，因為佢都俾人炒埋，仲話多得我唔少

肯定佢唔記得啦

但係我俾佢逼我溫書逼我補習整到冇得同同學出去玩 我就記足一世

我依一世都唔會對佢好

其次依啲事就算你無錯都成team 炒啦

廢老舅父話再憎佢地都係一脈相承，流住佢地啲支那血

你無反擊？

好細個時
老母個朋友個女遞包糖嚟 叫我隨便攞嚟食
我拎咗兩粒
然後老母話我做乜拎兩粒 人地畀你就拎一粒
話我呢啲行為係偷嘢 叫我同個姐姐say sorry

個ex聽佢啲豬朋狗友鳩嗡話我之前同佢散咗嗰排同人輸賭一定溝得返佢從此就比佢block哂所有嘢

中學時有個肥閪女同學
性格其實算正常，不過樣衰

某日學校旅行可以著便服

佢著左套好曝露嘅衫

我同佢講野時唔想望，覺得好噁心
所以就斜眼射落地

佢以為我望佢對波
一手拉返埋個衣領

留低一句
“你望邊度呀”
就好似見到強姦犯咁走開左

我：

細個 真係好細個
老豆車左我去一效外
唔知點解果到有好多人放生麻雀
我諗成幾百隻
大過諗返唔知啲人係自己養定點

因為平時見啲麻雀 一行埋就飛走
佢果啲唔怕人
之後我諗住 一腳踩落地下 睇下嚇唔嚇到佢地飛
點知一個男人一野屌埋黎
喂！ ！ ！你做咩阿 邊個教你踩啲雀仔架
我嚇撚到仆街 即走返去搵老豆

呢件事唔知算唔算陰影
但好想同返個男人講 我真係唔係想踩啲雀仔

依啲真係嬲到震

趁依個po開名等佢知啦

個男人應該就唔會上連登了....

但調轉咁諗，起碼對方係個好人嚟，只係想保護雀仔

細個去個成日一齊玩既女仔鄰居屋企玩電腦 咁佢趁開機去廁所 唔知點解開完機一開browser就係咸網佢咁啱出到黎見到就即刻趕我走 之後就冇再聯絡過勁冤枉

屌唔撚係想食你呀

依家仲係鄰居嗎

試過為左激個ex
亂吹話有個frd追緊我
等佢著緊啲
點知俾個frd見到個對話
就問我咩事 話xx追你咩
屌 心諗穿哂煲又7左
其實我只係想個ex care啲
希望個frd唔好亂諗嘢
體諒我當既既心情 真係冇心

同一個fd?

好在唔係同一個 仲死

所以我咪首先俾粒膠佢

冇幾耐之後佢就成家搬走左lu 平時玩開既其他鄰居都冇再同我玩 應該係佢同人講左 希望佢見得返個post啦

dllm仲未bam你ac?

連囝靠我拉人流

小學返去玩活動，唔同級既人都有

有個坐隔離既師姐想吹冷氣涼爽就坐去最埋邊然後撥個扇葉落嚟吹住自己

有個死八婆老師無啦啦行入嚟話坐最近既我係唔係想吹病個師姐

細細個唔識反駁而且個八婆又咬定咗，然後覺得俾個八婆屈好委屈伏喺檯啜泣

響德國截的士，四面玻璃全部都貼左遮陽貼紙
見有架的士停低左，我一開門，入面原來有乘客，入面條女嚇到仆街，即刻向後爬咁縮

似係佢上完咸網唔記得刪多啲喎

唔夠架，煮飯落多啲油鹽糖
等佢三高

慢慢整塞佢啲血管

唔會掛 我估係佢老豆 佢平時應該好少玩電腦

佢以為你browse佢History ，
惱羞成怒

笑左
大家簽左未呢?未簽快點簽啦
德國聯署來

下 做功課唔抄 點做呀

佢自己咪有周身毛病 細個叫佢戒煙死都唔聽

出到街剩係攞住食物營養標籤好似驗屍官咁睇

冇得搞架啦

試過類似有個肥閪frd著件tee唔算好deep但又見到條罅，走嚟同我講嘢，我都未開口佢就自己遮撚住自己心口，驚死我𥄫佢咁，屌你老母條罅黑撚到好似啲麻甩佬股罅咁，冇人想睇你呀陷家剷

班仆街欺凌我嘅小學同學成日話我講大話

你覺得梁太唔知咩

佢係厭惡你對佢有性幻想噉樣會唔會好睇啲？

𢴇到啦你

唔告鳩你污染海洋咪算執返身彩

有個老女人話我摸佢pat pat

梁太意想圖？

應該唔知
唔知點解feel到，同佢臨別講嘅嘢

好心成篇出啦

Ex帽我
然後同人講我恰鳩

冇興趣嗰陣解釋過啦
依加有個好好嘅女朋友

D女人好撚古惑㗎！

入黎為咗呢篇嘢，點知得一半

得罪講句好幼稚

叫雞就叫雞啦 有邊個男人未上過141

搭地鐵有個細佬high到條豬扒嘅屎忽，我企隔離望住，條豬扒望住我，對眼遊離咗一下就比佢誤會咗仲報埋警

玩among us 嘅時候比人老屈
幾條友望住都可以話係我殺紅色

屌，真係會覺得冤枉

你唔睇又知黑？

玩AMONG US
做IMPOSTOR
仲未殺人
就俾另一隻IMPOSTER SELF REPOST話我殺左人
佢CLS

佢好多時冇證冇據當左我做衰野先

唔可以怪我同佢關係唔好

佢而家一個朋友都冇 剩係拎個電話on99 自拍

中學水運會係看台樓梯跌一跌，唔小心hi咗個女同個波一下，之後say sorry，佢都幾大方
點知我係一個鐘內又唔小心整到佢，佢立即用鄙視眼神望我，好似佢中文唔好

俾啲仆街白鴿眼親戚屈我偷咗佢個女部電話 明明係佢個女將部電話周圍放先唔見

成班人一個圈子，有異性朋友，俾人屈我食女

都算，有同性約我，俾人再屈唔愛佢剩

屌你老母

好彩中文唔好，無屌柒我

好曝露但唔可以望

JUL 287

千古奇冤

可唔可以摸你個同學學生妹想奶

你有解釋到喎公子

完全明佢點解嬲
其實一啲都唔幼稚
好多小事加埋其實心入面真係會好唔舒服
自己最親嘅人都咁對佢
其實真係會好唔開心好失望
一次半次就話唔原諒好幼稚
長久落黎真係唔係幼唔幼稚嘅問題
係再同佢相處唔到

入女廁錄低d 女人討論點樣殺男人既證據
比人拉左.......

佢都幾正，古銅色肌膚

執鬼咩

手掌就話姐

手爭撞到可以有咩感覺

靚仔就係意外
樣衰就係非禮

小學時住村屋，隔離屋隻癲狗無啦啦衝過黎咬我，之前個屋主老屈我打鳩佢隻狗，家人係咁道歉，之後我每日行過都拎石掉鳩佢

最弊係等左咁耐完場想繼續入返個場屌鳩佢哋嗰時

彈撚左出去

佢而家要做第2個人麻
人地做錯事成team炒

如果我靚仔緊係唔驚啦

唔係港女

I know you bro

發生咩事？邊個咁大整蠱？

初中嗰陣成續一向好差 考全班最後幾名
然後中三要揀elective 開始比心機讀下書
同成班朋友去圖書館溫書
然後中文有一課啲Notes無抄到
借咗個中文幾勁fds嘅notes睇 佢都同意借比我
最後出到嚟我竟然考得好過佢
之後佢就同其他人講我係偷佢Notes去影印先考得好
全級好多人傳都話我係偷人notes先考得好

小學個陣畀訓導拉咗去教員室，問我琴日有冇偷同學部電話

佢哋質問我個原因係「有人收到你同學來電打黎，話認到把聲係你」

之後搞到又要打畀我老母叫佢摷我間房，又要我証明冇打過個電話，我個陣細個喊到成隻狗咁，仲諗係咪真係有偷過

最後班主任証明唔到係我，放咗我翻去課室。但係畀人偷電話、收到來電同圍內啲同學都覺得我係賊，話我走得甩好好彩。

幾年前搭黨鐵，有個師奶成架bb車撞埋黎我隻腳度，全車人都見到，跟住佢笑住話「哎呀～而家啲後生女掛住聽歌唔識讓人行先」問題係我連耳筒都冇帶？跟住佢又一支箭咁衝左去隔離車廂

個老師搞到我要特登買過本
最後發現佢收埋左唔記得拎

仲要係學期完左先搵到

黃子華.gif

話說我外婆係食齋
咁佢兩個女;啫係我姨媽都表面上跟佢一齊食
實際上佢地背住婆婆都係食雜
而我老母(最細)就帶我係婆婆面前照樣食雜嘅

咁好細個嘅時候,唔記得係長洲定大澳
老母買咗碗燒賣我食,跟住比姨媽一人偷咗一粒
我勁委屈,同呀婆呻,話比姨媽食咗我粒燒賣
呀婆屌我,話姨媽佢地都唔食肉嘅,咪亂嗡

洋蔥

入廁所聽下有冇女人傾殺男人嘅方法
比人誤會入去裝人去廁所

同同事飲茶埋單個陣拎錯左個remote出嚟

哇屌 咁撚樣衰嘅

屌有畫面

咁耐都未有嘅

重好意思話自己唔係港女

小學畀老師屈做少兩頁功課
因為嗰陣搭校巴放學 要早其他同學幾分鐘走
我走咗個老師先叫人做埋後面嗰兩頁
第二朝返學比佢鬧 委屈到喊

between仲記得條友叫咩名

個女人以為見到異型

兩單最記得，都係中學

一單係個ex話我搵個老死同學去鬧佢個八婆frd（個八婆frd有份說服我個ex同我分手）
但係我根本冇搵係我個同學知道件事之後自己忍唔住衝去鬧佢
但係我點解釋佢都唔信

另一單係畢業嗰年做班代表，同其他代表同個訓導主任喺課室開會，個阿sir講緊嘢嗰陣，坐我後面個同學無啦啦篤我，問我份文件係咪有嘢印錯咗，咁我擰轉頭答咗一句，即刻畀個阿sir屌到仆街，話我傾計阻住開會，黐撚線解釋佢聽仲繼續屌

搭地鐵比個阿嬸屈我非禮佢，係咁比佢指住黎鬧，個陣我仲讀緊中一，完全唔識點反應，後尾有個阿伯屌番佢轉頭，佢先肯收聲

港女絲，邊個話你係港女，我就屌邊個

On9你應該掟個狗主
又唔係隻狗屈你，佢光明正大咬你

好撚慘

中學個陣 仲有唔夠5分鐘左右夠鐘落堂,
個老師教完個日嘅課程就提早落堂 仲即刻拎野走埋,
咁同學就執野走啦, 大概1/3班執完野企咗起身準備離開, 其餘同學坐低緊執野
訓導主任行過話我地襯老師離開時搗亂 全部企起身嘅都要留堂
完全唔俾機會我地解釋
個廢老上年病死咗(60尾), 益咗佢

我第日一定唔會俾自己仔女受呢啲屈辱

仲有一單係小學發生, 不過冇呢單我唔會去做律師, 當條八婆激勵咗我 雖然我唔會多謝佢

做補習老師
有人攞我個fb ac 讚咗141啲女
上晒報紙

有一次咱们渡假团去英德旅行，中途要乘三个小时的长途车。我跟团友们都睡着了，睡到一半，妈的，臭死我了，一开眼，窗子都是屎！

我大喊：“那儿来的屎？”估计大概是刚刚旁边的运猪车把猪屎给倒出来了，但团友都觉得屎是我拉的，拉完屎后故意做戏给他们看，最后他们在整个旅程都不理我。

個師姐無解釋咩

10/10

冇 佢都係死八婆

你好冤枉 耳筒都冇帶都可以老屈聽緊歌 叫班撚樣去驗眼啦

部分老師真係同黑警一鳩樣
睇唔到都假定係你錯先

去師伯壽宴俾人設局屈撻嘢同非禮 冇咗五隻手指 穿咗琵琶骨 坐咗幾年冤獄都未出到嚟 條女仲跟佬走埋

你篤穿佢上咸網
佢緊係唔妥你啦

以前搭鐵個陣 前面有個女仔背對住我企左係到 咁岩我睇手機見到張好好笑既圖 㩒掣cap圖 點知一cap完圖 就有個姨姨一手拉開前面個女仔 然後我好茫然咁睇下咩事 就見到個姨姨睥住我係個女仔耳邊細聲講野
佢都好明顯係誤會左我偷拍個女仔 但佢又唔當面話我 我個陣仲細完全唔識點做

姨姨你怪錯人啦 我gay架
我𥄫仔都唔會𥄫啲大波妹架

老母好正?

人嘅視線唔係得一點㗎，就算我望住一個焦點，都會睇到其他嘢㗎

俾呀媽話偷咗屋企一千蚊定兩千

講咗無都繼續話我偷叫我拎返出嚟

從此喺屋企無咩兩句 感情淡咗好多

另外一單係屈我前女友喺屋企偷咗佢枝爽膚水用

原來攝咗床邊

而家俾齊家用、生日母親節同佢食餐飯、有時買吓生日禮物我當盡咗孝。

不小心就滑進去了

同佢講
放心我會努力絕曬我地家既後人

小學六年級嘅時候 唔知嗰時做咩事 跪低玩女同學隻鞋 然後個女同學誤會咗我裝佢裙低 呢個都唔係問題 連我嗰陣時鍾意嘅女同學 明明佢坐喺前邊應該咩都見唔到 都夾埋一份老屈我

好慘

個陣細過冇mud耐性
一轉綠燈就跑過 馬路
貨車衝燈
諗住佢會停
條燃吊見到我過馬路無減過速
眼尾瞄到架車係格離
個下直情同死亡擦身而過
過到對面廢老老屈我衝燈
個陣仲急住番屋企跑走左
E個諗番都嬲
差d被車撞死仲要比人老屈
E加想解釋都解唔到了
條廢老應該拉左柴

初中有日上完堂無啦啦俾訓導捉走咗，係咁兇我問我上堂嗰陣做過乜，之後封鎖成班逐個逐個同學問上堂發生過咩事，最後咩都問唔到放咗我走

畢咗業之後有老師同我講返，當年個老師暈咗入咗醫院，教員室傳係我上堂嗰陣激到佢高血壓，仲間接令佢提早退休

屌，睇到你呢段我都諗起，當時一二年班有去開社區中心托管
個陣有個同級細路好撚識tum大人
有一次唔記得係問佢借文具定係咩，佢唔制，轉過頭同個托管導師講我用粗口鬧佢
然後個導師又真係信佢，仲鬧我話你無做過人地點會咁講
好在我個陣仲細on99咁無太放在心上 否則影響第時識朋友

後來條賤種仲係我老母面前講我是非，好在我老母唔信佢仲話佢多嘴多是非

所以話有d細路都好邪惡

細細個就玩人對鞋

做完家長車咗幾轉，落車抖一下吸煙嘅時候比幾個型男圍住話我係便衣狗係鬼

細個屋企人幫佢朋友新屋砌傢俬，走嗰陣我去問佢點解唔叫傢俬舖幫佢砌埋。佢話叫人砌好貴，咁我就答佢一兩件人工唔會好多啫。結果佢夜晚打俾老母話我問佢攞人工，老母屌到我仆街。

賣開K仔，被人屈我賣白粉，只好走難去台灣做報紙佬

搭巴士隔離條友瞓左跌左電話落地
幫佢執返 諗住擺返落佢手上面
然後佢就醒左望住我

辯稱玩捉迷藏誤入

中學雞個陣屋企窮搞到我成日都要返pt
有朝返pt前去大家樂(好耐之前未有罷食呢樣野)食個南冰魚柳早餐
拎住個tray搵位既時候 有個男人經過個陣無啦啦撞落我度 搞到我杯凍好立克倒瀉左落隔離張枱個阿婆到
跟住佢屋企人即刻狂屌鳩我唔小心 而我個下呆撚左唔識反應 企左係度比佢地屌 跟住個男人望到咁竟然粒聲唔出靜靜雞走撚左去
個下好撚委屈 開始喊 跟住有個唔識既阿伯就出聲話見到係個男人撞我 唔關我事
個阿婆既屋企人就哦哦咁聲 仲話咩下次唔好
跟住我搵左個位一路喊一路食早餐 喊到坐我對面個師奶都安慰我話唔係我錯
而我個日成日都心諗 明明已經好辛苦要返pt 點解個世界都唔可以對我好D

好多年前有次等過馬路，有個阿婆賣唔知獎券定曲奇，就問我買唔買，我話唔洗喇唔該，之後佢就勁大聲鬧我阿婆你都唔幫！咁嘅後生都有？！不知所謂⋯⋯blah blah blah，我真係俾佢嚇窒咗，勁多人望住以為我洽9阿婆，我又唔想同佢嘈，唯有等到綠燈急急腳過馬路

屈得一次就唔會只係得一次啦
話幼稚嘅根本就唔明有幾冤屈
最叻就話第時冇人話你就知味道
我想講佢死左我一啲感覺都冇

唔撚識教就生仲撚幼稚

比人話望女果啲真係好慘
望啲大波靚女都心甘命抵
比啲臭閪肥婆八婆屈真係慘過食屎

有次去泰國旅行
見到有間鋪頭出面有檀香賣 拎左一盒上手聞
聞聞下個泰國店員嬲爆爆衝出黎搶番盒野
原來之前有人拆開左果盒檀香又冇買到擺番低
個店員以為係我拆
我即刻講左句not me 但佢已經走開左
屌 覺得好撚無辜

細個去酒樓飲，大人打牌，細路就自己一角玩，

個時我攞咗幾個籌碼坐係到玩，點知有個細路女話佢又要籌碼，我話想要自己過黎攞

話口未完佢就直接掛鼓式坐落我大髀到，我諗住同佢玩下就舉高手等佢攞唔到，結果條女就係咁上下un 想跳高d，

我個時細個仲未知成件事有幾咁淫賤，所以由佢坐我大髀係咁un，個女仔仲要著裙

之後過咗陣佢老母返黎見到自己個囡係到un個唔識嘅男仔就啤住我，然後叫個女快d走，

個時唔知咩事仲心諗佢老母咁小氣唔俾自己個女同其他人玩，係大個咗有日突然醒起先知成件事幾咁尷尬

Sorry啊伯母，我個時真係意識唔到

平時間唔中都會約frd食飯 不論男女
有次撞番某frd
我個frd一直想溝某女仔 會對住佢既相打飛機
多次表白 不過被拒絕左
見面佢就用手cool我頸
問我係咪同個女仔拍緊拖 講啊

哪有女，你老母！我嗰樣似係D有得拍拖既人咩
再者 個女仔番開教會 唔可能同我等非教徒人士拍拖

俾肥閪屈視姦真係好撚慘
啲死肥閪咁撚有自信嗰下先好嘢

你發夢咋？

佢係咪一口咬定係你拉 仲話快啲攞返岀黎

巴打你扁平足？

上連登開下眼界係好事，不過都請你學好廣東話同繁體字先開post
btw係project

小學坐校巴，坐近走廊果位，有個同學上車行到我身邊果陣唔知做乜向前仆左落地下，我本能擰轉頭望下發生咩事，點知佢係地下望實我，返到學校同班主任講係我kick 佢，班主任叫左幾個目擊者（都係我同班既同學）攞口供，最後寫左落我手冊要我老豆簽名。

徐步高

呢個你冤枉人喎
傳左出去你個frd就俾人話狗公

絲打
有啲老母覺得面子重要過自己仔女

搭車有個港女以為我𥄫佢
係咁啤住我
而我係基
𥄫都唔𥄫佢

同另一半鬧架
鬧完訓覺
訓前關左wifi
佢Whatapps俾我見到單剔
以為我block左佢

我話我會努力令支那人蒙羞

正有此意，斷絕支那人種

梁太都未到你就已經扯左

玩among us眼殘睇唔倒條屍 一秒之後比個frd見倒

嘩，咁之後嗰三年點相處

回彈力

咁黑，不了

佢自己倒瀉湯就得 唔出聲當冇事
人地倒瀉湯就鬧到人隻狗
咁撚自私同雙重標準 冇人想同依d人做朋友

以前我d同學唔會俾呀媽由朝九晚九咁逼溫書，佢成日搵尖子同我比我幾唔掂，如果勤力溫書一定做尖子既，通街都愛因斯坦啦

淫在骨子裡

真心？

代呢一年被自殺既手足講：死得好冤枉，被自殺仲要冇機會解釋自己係點比黑警殘殺

齊蔭既母親，梁太？

放心，你會遇到更好嘅

老母話我dse無盡力

你又知嘅？

小學坐係位一邊吹水一邊鳩fing隻手
點知掃到個路過緊嘅男同學隻腳
跟住佢勁大聲嗌 話我做乜掂佢 全班即刻望過嚟
我話我唔小心sorry
但佢唔理我 淨係不停話我非禮佢

你應該問:即係拎多過1粒就係偷？
跟住say sorry然後成包拎走

去外國旅行，喺條街同家人講嘢（廣東話），無啦啦畀當地人屈我哋話我哋係中国人，叫我哋躝番支那。好彩走得快，如果唔係應該畀佢打柒

呢單野係咪要搵返當事人出黎

好細個個陣係恆生練乒乓波
個教練同我老母講話我最百厭 踩粒晒啲波
但明明唔係我 我即刻話冇
佢話睇左cctv睇到我係到特登踩
因為細個唔識點解釋 但其實我知我一定冇老閉
結果比老母打到飛起 之後我同老母講我以後都唔再去 好撚嬲 但佢仲話我心虛冇面見人 我亦冇再同佢嘈 食左隻死貓

逼你溫書同補習都係為你好姐on9

比人秒投無得自辯

我大學嘅時候有做補習，咁其中一個case個學生老豆去完街返嚟，就問我食唔食tea
咁我就話食，咁點知佢整完出嚟嗰下我扯左旗
我知佢望到，我從佢厭惡嘅眼神已經知道佢誤會左
結果落左堂佢就話計埋啲糧俾我

我好想講聲
我唔係對住你個女扯旗啊，我係對住你扯旗啊梁生

扁平足係會時不時步履不穩同仆親。
利申：我係，仲係嚴重嗰隻，試過做物理治療。

有次入咗安埔路公廁。。。有人想知再講

我d同學都唔駛

就算要 都唔會朝9晚9

如果到過頭黎成績差自己負責 唔駛d親戚多管閒事

同學呀媽都唔會唔俾你出街玩

細個一大班親戚食飯
有人食完啲蝦殻擺左係風扇隔離
我見到自己手有啲紅色
就沖左去洗手
班仆街就以為係我做
打撚到我認為止

咁都算還好冇屈鳩你

小學嗰陣好興默完書 要家長喺個分數旁邊簽名
之後返學嗰日朝早訓醒先醒起唔記得俾老豆簽 咁咪隊俾佢簽
嗰陣佢都未訓醒 所以個簽名簽到pat屎咁
咁唔緊要啦 照拎返學
點知隻教畜一野屌埋嚟話鳩我冒簽
我嗰下---
之後我淨係話我冇(太細個唔識解釋)
然後佢:’下次唔好啦 知唔知 翻埋位啦’
咁就隊咗隻死貓俾我食

最近無啦啦碌fb見到佢account
一㩒入去睇 藍絲嚟

無論係表舅父定堂舅父
都係你老母果邊
你自斷自己家後人
都唔關佢地事

小學有同學唔見銀包，老師叫左好多人幫手搜書包
跟住我發現係我座位下面，然後拎出去比老師
條八婆老師話啱啱位下面冇野，係我心虛拎出來
跟住一口咬定係我偷，後尾見家長
我屋企人好肯定咁講
我個仔一定唔會偷野，你一定睇漏眼
後尾可能條八婆唔想煩就話可能睇漏左

諗返成件事好有奇蹟の插入嘅feel

原來就係你個撚樣，我個姐妹嬲到仆街呀

我真係冇講大話，真係冇印象係點，已經唔記得當時情況啦！⋯⋯但佢唔信我！好冤枉，佢唔聽我解釋！跟住消失左！係一世既屈結⋯⋯⋯如果我有講大話我冇計，但冇講大話咁樣真係好冤枉呀⋯⋯⋯⋯遺憾⋯⋯

細細個同我爸排隊買野食

我爸叫我唔洗排隊直接去雪櫃攞野飲
（攞完返去我爸排緊個位一次過畀錢）

點知我攞個陣個職員好惡咁話我偷野

因為好深刻到依家都記得

好想同佢講我冇偷野呀屌你

可唔可以幫我解釋返

我都試過, 要成五十幾蚊, 唔敢比屋企人知要偷偷地用零用錢買返

細個有老師屈我抄其他人數學功課
罰我留堂重新做過
搞到而家我都好憎數學

Fake taxi

點樣證明冇打過個電話
收到電話條友有冇證明過自己真係收到？呢啲真係有機會係小學雞老屈人
其實做小學訓導真係唔好當自己FBI審連環殺人犯，問問題有智慧啲，乜嘢叫證明冇打過電話大佬個小學生係辯護律師咩你不如問喺XX:XX（來電時間）你做緊咩啊？因或者問吓嗰個唔見電話Ge 同學部電話喺邊度唔見啊?搵唔到確實證據咪算囉，有機會係佢自己唔見咗，驚被父母屌先話俾人偷咗，有機會係收到電話個學生屈人/聽錯，甚至係個小偷錄音再打電話過去播出嚟。
再講偷完人嘅電話無端端打俾同學仲要講嘢都唔似樓主咁聰明嘅人會做嘅嘢啦點會話走得甩好好彩，你知唔知俾人老屈同定型左係騙子嘅感覺，一肚苦水⋯⋯
我小學都俾人屈過偷錢，仲要係係一個有幾百蚊嘅銀包入面偷咗$50然後將個銀包放返入個同學嘅褲袋入面。好在我啲同學都係信我多啲。不過我諗都唔少訓導係咁樣去調查學生紛爭㗎啦，可惜我細個唔知道，原來小學欺凌人最有效嘅方法係同訓導老屈同學偷嘢

有啊！中學嗰陣上堂有人放屁
明明唔係我放
但隔離條仆街女同學用卑鄙眼神望我
仲叫隔離開窗
唔係我放架

冇人想知啊屌你老母

小學有個高佬蝦個矮仔 我同一班同學係隔離睇戲 個矮仔後尾話我同個高佬一齊蝦佢最尾冇啦啦比老師屌左一輪

我果陣好似小四/小五咁上下, 唔識反抗
好似有一日忽然間出現返, 但已經無用

我無去睇物理治療師
應該一世了

垃圾廢老

個男人屌得你啱
你細個係冇心殺雀，但都係對小動物冇乜愛心嘅仆街仔黎架喇
簡單啲講，本身個男人應該拎大紫荊勳章，但屌你嘅牌頭啱唔曬，扣少少分...俾個金紫荊星章佢啦

你對住佢無啦啦扯旗 正常都炒左你啦

小學一年班嘅時候我，A同B係friend
A坐我隔離 有次佢同B鬧交
上堂派簿嘅時候A收埋B本簿喺我櫃桶
我唔知佢做乜就無理佢
後尾老師摷我櫃桶搵到本簿就覺得係我特登收埋 覺得我bully人
雖然A都認左係自己做
但因為本簿喺我櫃桶 所以我都比人鬧埋一份
本身係班長都無得再做

嗰次第一次喺屋企以外嘅地方喊
之後同A B都好尷尬 無再friend落去
雖然唔係咩大事 但嗰時仲細所以好記得
明白左比人插贓嫁禍係有幾難擺脫嫌疑

咁又係可憐左d有時就係越辛苦就越遇到呢d事

條女話我係終南山蒙住佢對眼 破左佢處

你老母係咩大陸出來無讀過書
功課唔抄點交？

最搞笑係我同老母都係獨派，全家當我地仇人

人地英文老師嚟
仲要係母校畢業生
玩捉伊因好正常啫

你啲比喻睇到我好尷尬

老閪拍醒佢執

我睇完都仲係成日仆親，不過好彩嘅係從來都冇試過因為仆親而畀人冤枉。

小學趁午息想做哂d功課佢 點知有條撚屌係我份功課亂畫跟住我行出去拎左比班主任睇 班主任叫條友幫我做返哂佢

好啦 咁我返到屋企 好興奮咁講今日有人幫我做功課諗住佢地會問點解，做咩個d 我再講原因

點知屋企人一鳩勁惡咁屌柒我叫我即刻係隔離再做 大聲到嚇室左我 我都唔敢再出聲忍住喊咁做份功課 因為驚喊出來比佢地覺得咁小事都喊

記足十幾年真係 委撚屈到

中一/二既時候 好懶唔點讀書 成績唔算特別好
但有一次英文堂係作詩 我又覺得幾好玩好比心機做 結果阿sir話我同另一個同學寫得最好:

Well done.
If you did it by yourself.

個下真係唔識反應 但自此冇再比心機上堂
好彩再大啲有發奮讀書 冇因為條撚屌放棄人生

咁呢啲都係禮儀黎姐

因為佢都知自己煮得難食

呢單唔關我事但聽啲同事講都覺得好痴撚線

係一份零售業嘅工，成撚日都有啲麻撚柒煩嘅客投訴埋啲On9嘢

有一次有個死肥婆，係我地啲貨面頭摷佢個閪袋又要跣手整跌哂，嗰陣啲同事都做緊嘢唔知件八婆手殘整冧哂啲嘢

可能係後面啲客都係到笑鳩佢柒，佢就發撚哂脾氣即刻屌我哋啲同事特登唔幫佢，又話啲貨整親佢又呢樣嗰樣

之後又要打電話去CS投訴，又email 千字文去投訴哂成間舖啲同事，重要扮撚哂可憐

最撚on9係班寫字樓，為咗息事寧人，成間舖嗰日在場嘅都話要炒哂，個經理就比人燉冬菇

到最後比啲同事發現個八婆試過係到乞膠袋但同事唔比，佢就懷恨在心搵嘢嚟投訴

兒登

坐巴士咳兩聲隔離坐開左

我冇武肺架屌！

梁太

細個想試下一路飲湯 一路痾尿會點
點知老母見到我拎咗碗湯入廁所 即刻屌到我飛起
我真係無諗過倒咗碗湯

咩事..點解冇人理呢個留言

左

推

我都試過類似嘅事
買完嘢食啱啱坐低
啲執枱呀嬸行埋嚟清張枱其他盤
佢一拎起啲盤tick起埋我嗰盤
我盤嘢食就翻晒落我個身上
仲記得係好熱嘅酸辣湯
佢唔道歉仲要屈鳩我自己整瀉
因為成條褲都污糟晒，返咗屋企換褲
同咗老豆講
返去搵個呀嬸理論
點知條仆街仲係唔認，
仲話如果係屈我嘅，佢就會喺嗰度仆街死
幾年喇，唔知你死撚咗未呢

..唔知我有無理解錯

再推

尋日見女神行過
唔小心捉左佢去廁所中出咗
但我原意係想say hi
只係唔識表達...

細個小學去小食部買野食
後面條高年級嘅女仔係咁迫埋黎打我尖
我不甘示弱想上番前
結果比個小食部肥婆阿嬸話我打尖
條女仲要另轉頭望左一眼
嗰下真係好委屈

細個默書太快默完，見仲有時間就拎本手冊出嚟寫，跟住比老師屈出貓

十年未晚
老咗就gg

細個同老母搭港鐵，有個位比老母坐低左，我就企係第二邊揸實個碌扶手柱。
架車唔知做乜野，chok左幾下，我細個無乜力，成個人圍住條扶手轉左個圈

跟住比個阿嬋屌我「細路，做乜玩扶手啊！你知唔知會踢到人㗎！你阿媽係邊啊！」 個陣嚇到喊，跑返去搵老母，個阿嬋就屌9我，落左車之後比老母話我丟佢架

試過搭飛機去廁所 我對上一手係個中東佬 跟住我一入到去已經聞到奇臭難當係嗰種屎味溝埋中東佬浸味

跟住我就忍住惡臭嗱嗱聲屙完個尿出返黎 跟住排我後面係一個靚鬼妹見到佢一開門已經面容扭曲 跟住就轉頭用好厭惡既眼神望左我一眼喺嗰個時候我已經知道水洗都唔清

佢仲要係鬼妹唔會上連登，連睇到呢個post既機會都冇

大隻水好大隻

你係絕緊自己後
想生就生唔想生就唔生
使乜理啲長輩點睇
唔通佢哋想你讀書你就專登quit u？

old news is so excited

應該冇 都唔似係咩潮文/電影情節gag

咁點會冇機會解釋呢
過隔離車箱屌柒佢啦

細個搭天星小輪去尖沙咀，嗰陣係入錢嘅仲未興八達通，然後我入錢之前見到前面嗰個人找錢冇攞到，我攞咗跟住俾返佢，返到屋企比老竇屌我偷錢唔比番人

初中
有個同學唔開心揾我傾
傾左陣情緒到哭撚左
比佢個fd見到呢幕
以為係我恰鳩佢
一巴車落來
然後拉左個喊緊嘅fd走

屌你老母閪

好多年前同個ex行鞋店
佢喺度揀鞋，我因為太攰就坐低左望向一邊發吽豆
點知擰轉面有個小朋友係正我面前，睇個樣應該兩三歲左右
咁我就嚇親講左句嘩嚇死我
跟住佢媽媽即刻抱起佢話使唔使咁講嘢啊就走左去
雖然小朋友個樣坦白講真係幾醜怪

但我真係想同佢阿媽講我係好易俾人嚇親心血少唔關你小朋友個樣事

果時中學放學坐小巴返屋企，坐最後果排雙人位。坐最尾單人位個男仔陣汗味臭到驚天地 泣鬼神。點知有個師妹上車坐我隔離，全程車佢用勁厭惡嘅眼神望我。仲要個臭汗男仔一落車佢就調位，搞到好似我咁

真係唔係我，我香㗎！！

生到成個整容樣
俾人話個樣假個樣膠
根本冇得解釋

上司分五六次改我份字
每改一次，我就要send份新嘅畀另一個同事拎去做visual
去到最尾個次，同事好嬲打嚟鬧我
上司坐我隔離，我又咩都唔講得

親嘴？

真係慘 比d臭閪玩

屌 啲臭閪真係好撚乞人憎

咁我明，但一開始你只講前面，搞到好似小事化大咁

以前返七仔，有個客嚟增值，聽到嘟一聲然後就走左。事實係隔離嗰個客比錢嘅拍卡聲，我都冇為意。轉頭佢返黎大聲鬧我呃佢錢，話我100蚊都貪

報狗

小學果陣係D 濕尻補習社放學去做功課
個miss本身都閪閪地
有一日我同另一個男仔去廁所見有洗手液咪玩下係隻手到捽泡泡跟住吹下
個miss可能見我地去左好耐就入黎睇下我地跟住咁岩見到我地玩緊泡泡
咁果陣我係吹緊泡泡(好似係對住地下吹)
佢見到就好嬲咁屌我地係到玩仲要同我老豆講
但佢竟然同我老豆講我 " 擠啲鹼液落地下 "
我老豆就緊係信撚到十足啦, 我本身小學都係好曳成日見家長果啲黎, 咁佢緊係覺得我咁做好撚曳啦, 話啲鹼液跣親人好撚大獲架分分鐘會癱架
我就解釋我最多係吹泡泡落地下唔係擠落地下喎,差好遠架喎
佢竟然話: 唔洗講 打完先講

返到屋企就除撚左我條褲除埋底褲用藤條打到我仆街
痛左成個幾星期
細個就成日都比佢打架啦但多數都隔住條褲冇咁應

到佢打完喇我又真係仲諗住去同佢解釋
佢聽完個樣又好似有一秒覺得 "咁又唔係好嚴重喎"
但都要格硬話: 咁你吹啲泡落地下都會跣親人架嘛下次唔准咁玩
呢單野成日都拎返出黎講屌9佢, 人地老師講野就信到十足
解釋機會都唔比我仲話打完先講, 屌你老尾啦打完先講發現我冇錯你係咪比我打返?

起碼佢有當住全班講返
唔係死唔認錯/當冇事發生
有啲自己做錯仲可以怪返你轉頭

最弊係除左鍾意老屈，仲鍾意做好多野羞辱人，不論係言語定行為細節，行過又摺摺嘖嘖，所有人訓教佢就開到電視大大聲，打機就日日大聲到走廊都聽到，仲要係自以為睇透世事嘅死藍絲

我讀完書一定唔會養佢

辛苦晒

第一次我係認我喺廁所玩壁虎功

但係第二次我真係冇爬廁所呀

老屈我嗰兩條友

韓嘉豪 方子杰

唔明佢邏輯
唔想你考得好做咩借俾你
借俾你唔預你靠份note考得好？
點解係偷 佢都同意
咁狗嘅佢

細個返補習社，做完test出成績有9x分，格離個細佬得3x分，一齊去廁所果時安慰左佢兩句

出番班房俾Miss捉左出去屌，問我做乜笑人低分？
我屌你老母死仆街，抵你條撚樣咁低分

仲要幫人養便宜女

你啞架？企喺度俾人屌

即係fd唔fd㗎

小學比訓導捉
話風紀見到我隨地扔垃圾
我話叫佢出黎講清楚
條冚家鏟話唔洗狡辯 唔好唔認
喊到我仆街

細個真係唔識反抗

我試過有次知道條友係crewmate所以諗住一齊行
點知行咗一輪發覺佢唔對路好似想撇甩我咁
但係都跟咗一輪,而家先唔跟仲sus
如果全程跟實住佢反而先可以全程有時間證人證明自己清白
點知最後我打緊話我哋全程係一齊嘅時候，
佢話我成日follow住佢所以我係impostor

哩輪咁啱同佢講咗兩句，佢都仲係用緊啲受害者同好不屑嘅態度同我講嘢當正我係大仆街咁，我心諗你嗰陣當我狗咁郁啲就爆粗屌鳩我我都未出聲即刻想block返佢轉頭

以前返part time放飯問有冇人一齊食
好積極咁問邊個一齊食lunch
原來得我同另外一件美極放同一個時間
食既時候廢事尷尬 主動同佢吹咗幾句水
第二日同條撚樣同我講: 喂 人地尋日好開心wo 影曬相有曬心心咁
我屌佢老母搞到我好似對人地好有興趣咁
我想搵飯腳姐

Push this

讀小學嗰陣 好認真做份數學
點知出到嚟錯晒 又有一個同學係全部錯嘅
之後個老師話我抄都抄錯嘅 果下真係勁冤枉

細細個 同老豆老母朋友兩家人食餐飯 對家有個女 老母好中意開場白就話：我個仔話好想同你個女玩呀 一聽見我地同你地食飯不知幾開心呀

屌 我幾時有想過 幾時表達過開心 啲老豆老母硬係好中意利用自己仔女嚟講客套說話

讀小學嗰時 有個老師成日針對我 有日全班坐喺自己位等廣播埋首每日來唱感謝主就放學 等緊嗰時我舔左下我嘴入面粒痱滋 佢即刻衝埋嚟屌我藐嘴藐舌 話我唔識尊重老師 罰我企起身 我邊唱感謝主感謝主一邊好委屈咁喊

小二 果陣好乖仔
岩岩調位坐格黎個女同學 仲乖
同佢上堂玩左陣 玩畫本書 用鉛筆only
我畫下佢 佢又畫下我本書
愈畫愈大 點知佢唔玩得 無啦啦喊
一喊老師見到佢本書花左 又鬧又罰我 淨係罰我
因為我無喊 我又無show 本比佢畫左既書比老師睇

我想講 食撚屎啦果位女同學 唔玩得學人玩
好撚記得佢喊果個樣 扮無辜
好似佢無份玩只係我有畫佢咁
明明大家都做同一樣既野 但因為佢係女 又喊
仆街老師淨係罰我
自此好撚憎佢 不過好記得佢愈大愈7 豬西食屎啦

小學放學既時候行行下有雀屎掉左落我鼻頭 我問旁邊個同學有無紙巾 佢話無 咁我又無 我未就咁用手指抹走舊雀屎 hi落牆度囉 咁岩我班主任經過 一路行住一路講 喂 XXX 5好new鼻屎hi落牆度呀 ！ 咁就走左去 跟住我呆左幾秒⋯

真定假啊

巴打最後有冇出人頭地

你地本身家境窮？
聽落都係啲窮老母想靠個仔發達人生冇成就咪靠個仔拎成就囉 社會冇地位咪搵個仔黎發官威囉

Lm

好耐無見夫子
有次返工開住web whatsapp
入面有個whatsapp group個名叫xxx支持國安法
比隔離位個同事見到 之後接近一小時嘅對話都係講啲黃藍話題 好似定型左我係藍

有幾冤枉就算你無踩啲雀仔我都唔覺個男人有屌錯你
最憎呢啲無家教塞豆窿

小學二年級默書隻字少左一劃 岩埋果隻字就滿分
隔離個同學見到我咁 就慫恿我偷偷地加一劃再同老師講佢改錯
然後我覺得差一隻字就冇滿分好唔抵 咁就加左一劃 之後 見到個同學偷偷地係個班長耳邊講野 但我果陣仲細估唔到佢講乜
第二日個老師叫左我出去 問我係咪偷偷地加左一劃 我聽到就知條仆街同個班長講我加左一劃 個班長再同個老師講 果下已經勁委屈 淨係識喊 想解釋但開唔到口 雖然我衰唔誠實 但咁俾人出賣真係好委屈

???

亂咁屈人係藍真係好on9
有個冇見好耐嘅中同見到我fb追蹤咗689就周圍同人講我係藍 叫我啲frd小心啲我
實情我見嗰排連登日日都笑鳩689屌蘋果 我先追蹤食下花生 咁都可以屈藍

我老豆送咗支筆比我
有日舅母上黎屋企簽野，冇筆用，我借咗支筆比佢
用完擺喺飯枱唔記得收返
條撚樣返到黎無啦啦鬧我話我突登比返支筆比佢發脾氣

anyway 依家我搬走埋條撚樣自己孤獨終老
佢死我都唔會見佢一面

我無入錯酒喎

其實可能佢自己會時不時拉姐
我都會狂拉 有啲衫好易走位/本身心口低 要時不時拉

個呀嬸好撚惡毒

對住呢個政府就最冤枉

冤枉嘅位係
班主任認錯嗰啲係鼻屎 而唔係雀屎？

話偷野真係過份咗 啲老母無諗過會對細路造成幾大傷害

換個角度諗
佢會唔會係以為你
唔想比人知情緒有問題呢？

委屈冤枉喺邊？
你想解釋啲咩？確實係你自己加嗰一筆
最多後悔冇拉埋佢落水

之後我高中好勤力讀書 叻過晒講我班人令佢地無聲出

妒忌心可以毀掉一切 佢夠知你冇偷佢notes影印 但俾你考得好過佢佢過唔到自己唯有屈下你

幾年前去迪士尼
係鋪頭正常排隊畀錢買野
排排下無啦啦後面有兩個日本女人
用個西樣同我講”queue”一個單字
個下完全get唔到佢講緊英文
我黑人問號咁望住佢
佢都只係重複一個單字
我就冇理佢繼續排啦

排到我既時候
個兩個女人突然衝出黎打我尖
個下先get到原來佢講緊英文既queue
估佢以為我打左佢地尖所以搶返轉頭

但我完全唔明點解佢覺得我打尖
我係正常咁排緊隊
無啦啦畀人屈+西面+真係打左我尖

你冇做過人地點會咁講
呢句野真係好撚難聽

可唔可以搵返晒當事人、當事人嘅head、同埋head嘅head

最後我都係普通人一個

其實窮就唔係，不過呀媽自細係俾老人家同另外既兄弟姊妹忽略，心情唔好就打佢鬧佢出氣，慢慢佢就培養左d瘋狂慳錢瘋狂搵人著數既性格，d屋企人先理下佢

我諗佢自細自尊心低，就諗住瘋狂谷我讀書，真係做左尖子佢就可以係d隔離屋師奶同屋企人威威，但係我大左就唔鐘意讀書，當然冇叻到，如果有天份一早做左尖子啦

題外話，有一次佢想買扑野家，我話唔食。我阻到佢慳錢formula,就發脾氣鬧我，我問佢做錯咩，就話你冇做錯。 依次之後，我覺得佢好撚野蠻，所以放工後行下行遊車河都唔想對住佢，依家武肺後佢冇工開，日日煲cctvb膠劇，冇朋友，渾渾噩噩左三幾個月，就黎星期幾都分唔到

點解釋你都死

試過搭鐵個陣扶手唔小心hi到個女仔隻手，然後用鄙視既眼神望左我一眼

比呀姐屈左個死貓 Cc全世界
我好難話其實係第個人出錯
久而久之 個個都唔信我做野
加上我又成日甩漏 漏attach file呢d傻野

總係有啲父母覺得自己永遠是對的

中學時有一日病到死死下 sick leave，第二日返返學，上中文堂無帶到份習作，原來阿 sir 話早一日講過話要帶，但我無返學唔撚知，都要俾佢屌話我病假做乜唔問同學

令我諗起小學個陣考試考preposition
答案唔係for就at on from in個啲架啦
有題我寫左for 老師已經剔左畀左分我
點知我隔離全級考第一個同學同老師講
話我個for寫到好似fon咁 要扣返分
然後個老師真係聽佢講扣左我分⋯⋯⋯

小學太on9唔識反駁
宜家一定會屌到佢反艇

學生時期遇到呢啲情況一定要聲大夾兇
報狗啦叫撚埋蘋果嚟

唔係我 係我中同
中學果陣有個tb同學貪得意帶左幾支apple cider 返學校
點知唔知點解傳左比老師知 然後收到風話會check書包locker
於是個tb就突發奇想，將d酒擺左落廁所水箱果陣d水箱係廁板上面好高痴係牆果種
最後老師無check到 咁個tb諗住攞返d酒落黎啦
點知企上廁板攞既時候 原來隔離有人去緊廁所
仲要咁岩條友抬頭見到個tb企高左
於是條友就以為個tb偷睇佢去廁所所以同老師告狀
結果個tb就無啦啦俾人話偷睇人去廁所 好似仲記左過

小學 放學第一個上校巴 見到有人漏左個袋 諗住打開個袋睇下有無證明文件搵返物主 之後校車呀姨就大大聲當住D同學仔面前話我偷野

小學 成績平凡 有次測驗拎左全班第一 個老師當住全班話我唔係憑自己既能力考個成績返黎

小學 考試果排唔準玩電腦 屋企D兄弟偷玩 老豆問起果陣就屈係我 打到仆街之後仲要繼續返學 放學老豆問多次係咪我偷玩 因為唔想有人再被打就認左係

充滿痛苦既童年回憶

細個上電腦堂 行開左去廁所
返到黎見到個mon熄左 一打開係咸網黎
又咁岩個電腦sir經過望到
我點解釋佢都唔信 記左缺點
後尾先知我啲同學整蠱我點知比老師見到

做餐廳侍應時，見到個客跌咗手袋，諗住好心幫佢執返，點知比佢屈我偷嘢。
之後比經理屌到仆街。
仲要件事發生係新年前後

成世人最撚冤枉一定係小學
個中文老師就有咗嘅
上上下中文堂 隔離果兩個無啦啦喺度講咩一屍二命

咁個中文老師對我唔錯 我咪叫佢哋唔好講
點撚知好衰唔衰 俾個老師聽到我哋講嘢 以為我有分喺度講
佢嬲到喊撚晒口
即刻叫訓導主任上嚟捉撚晒三個落去，係個班房問有冇人聽到邊個講，我哋就坐最尾 係我哋前邊嗰三個就冇人話聽到，反而最前嗰條撚屌舉手話自己聽到 仲要屈鳩我講先
我解釋我係叫人哋唔好講 嗰條仆街訓道主任就話你唔使講咁多嘢啦 有人證，講個兩條撚樣又拉埋我落水
最後三個一齊抄左20次校規 加一個小過

黃偉新你條咁嘅仆街教畜 鬼唔望你全家仆街死
仲有黃賜豪班垃圾老師 你哋一定有報應

Gay

幼稚園高班個陣阿媽無啦啦買咗一包五張嘅星星貼紙俾我。

我第二日拎返學校威，話每個同學一人送一粒星星貼紙，想要就排隊拎。當排到全班最高大靚仔嘅男同學個陣，我就同佢講送哂成張貼紙俾佢。男同學拎完一張就行開咗。排男同學後面有條八婆，我送一粒貼紙俾佢，佢大嗌：乜唔係送一張咩？我答佢話：係一粒唔係一張。

點知條八婆向老師告狀，話我應承送一張但反口。老師行過黎見到男同學拎住一張貼紙，問係咪我送嘅，男同學話係。老師話我唔可以講過唔算數，係我手上拎咗一張貼紙俾咗條八婆。我想解釋但太細個講到 1999，講講下講到喊。老師繼續話：你喊都冇用，做人要有口齒......

呢個係我成個幼稚園階段唯一記得嘅事

利申：絲

有次同女朋友行街，係不知情嘅情況下，唔知係咪hi到個肥婆，個肥婆好大聲咁講：佢抽我水呀！ 咁啱我個陣上緊扶手電梯，然後佢成班一齊擰轉頭望住我

我屌你老母咩死肥婆屈9我我條女正你咁撚多 洗撚抽你水啊！
個次真係委屈到仆街最後女朋友氹左我半日

小學好細個果時仲未有性依個慨念 有一日返學上上下堂有個社工拉左我去社工室同我吹水 咁我果時就心諗正啦喂唔洗上堂 點知傾傾下個社工問我有冇摸一個女同學嘅私人部位 我果下完全個腦一片空白 一嚟我同果個女同學唔熟 二嚟根本掂都冇掂過佢 之後我唔記得點答佢 整係知最後我冇事

仲有一單又係小學時期發生不過大個啲 小學果時我老豆一路都有逼我去補習社補習 先唔好講果陣時啲幫小學生補習嘅補習社有幾撚廢又打小朋友又盛 有一次間補習社開唔知咩party 我果時唔記得因咩事好唔開心咁坐左係一邊 之後有一對孖妹無啦啦勁大聲同啲人講我話啲party嘅野食好似屎 定唔知垃圾 但係明明我坐左係到乜撚都冇講過 之後我比啲補習老師趕走左

自此之後我好驚女人 驚到完全唔想掂到or交流 覺得全部女人都係仆街 因為細過比人屈嘅經歷全部都係啲女人直接同間接造成 如果個小學女同學、社工、補習老師、補習社果對孖妹見到呢個留言 我想同你地講 屌哂你地老母個臭化閪 如果唔係你地我廿幾年人生唔會背負住啲咁慘嘅回憶同影響 你地每人欠我嘅用道歉已經彌補唔到 祝你地長命百歲萬病纏身 你地嘅後代亦要受到同樣嘅苦難 屈人者不得好死

冇心但又比人誤會真係好委屈

去會議室開會. 坐張皮櫈, 大力郁左下 "撥" 左一聲 (條褲同張櫈磨擦既聲), d人斜視我以為我放屁

我估不論男仔女仔 如果真係遇到個痴漢都會想有個咁既姨姨救佢既
但係姨姨我寧願你開我拖等我有得解釋都唔洗企左係到唔知點算 講又唔係 唔講又唔係

細個返茶記PT
有幾位女士係出面等緊位
同事想拎個餐牌俾佢地睇住先
但咁岩派哂，我就話拎住英文先啦
我同事應我唔好挽啦
佢地咁岩又聽到。係咁屌尻我話我睇唔起佢地
之後有次送外賣俾佢地，都俾佢係咁屌
仲話你啲垃圾唔洗解釋啦

我想講我真係完全無任何睇唔起你地既含意我都係想俾好服務你

你個名好符合呢個狀況

你呢啲仆街咪屌得少
啲雀好地地就乜春嚇鳩佢地啫
冇家教

比份功課同學抄
但因為我成日抄功課
比老師以為我抄人地

5，6年班個陣，個訓導主任教我班英文，咁佢都成日要開咪講野嘅

有次我唔見左本默書簿，佢串鳩我話係咪成績差，唔想面對，但幾日後發現我本默書簿係講台到，仲浸哂維他奶，佢仲可以屈係我整唔見。

呢個唔關屈事，個陣有本習作，一俾功課就俾2-30頁咁，咁基本上個個都做唔齊，我個陣做少2頁，算少啦，佢仲要屌鳩我罰我留堂做，其他冇做10頁8頁個d呢？

死仆街梁淑芬，成班都咁撚憎你，你仲夠膽死r貼黎我地結婚，知唔撚知醜呀，梁淑芬。

你唔出聲都冇人當你啞嘅

有一次去啲正經聚會到，
有條女著啲衫嗰領好鬆。

咁玩遊戲嗰陣我就放空魂遊太空望地下，
之後向上望嗰時，她以為我𥄫緊她嗰波，她即刻攞隻手大力扯起個領

然後全部人都用鄙視眼神望咗我一眼

可能你都誤會左個中東佬

細個係屋企入DVD睇戲

老母無啦啦去搞部DVD機

夜晚老竇翻嚟 發覺部機壞咗

就問我老母咩事 咁啱我行過

我老母即刻話係我睇碟整壞

我呆咗 跟手俾老竇打到爆咗

人醜性騷擾

好細個嗰時去公園玩
見到有個巴基斯坦嘅細路喺度玩有得坐上去揸嘅嗰啲玩具車

我好奇咁行過去踎喺度睇住佢
點知佢突然喺我面前轉灣炒撚咗車

佢老母見到即刻行過嚟打咗我一巴
以為係我推冧佢小朋友

我老母見到我被人打
即刻屌柒個巴基老母

不過最後都係雞同鴨講
各有各走

呢一巴我記足一世

笑死

小學有同學屈我打佢

仲同咗家長同老師講

隔幾日仲打咗我

條友係假膠定點
無端端有個咁認真完全唔好笑嘅 reply
好心寒

小學排隊前面個同學聊我講野，我望住佢冇出到聲
但比個老師屈我同佢傾計叫左出黎擇名
話只係我同學講野，個老師又話：望住你傾計仲唔認？
冇怪過個同學，只係記住個老師屈得就屈
屌你老母

不安
樓主pin依個留言

小六個陣坐我隔離嗰位同學畀人偷咗銀包，幾個同學（包括我）畀老師審完之後都搵唔到犯人。

之後我地一齊升咗去同一間中學，到中一有啲堂要夾班上堂，AB班半班人要互相交換課室，有一日我去完人地課室上完堂之後，我坐嗰個位嘅同學返到去話唔見咗銀包。結果我又畀人的咗去問話加寫口供紙，最尾都係搵唔到犯人。

兩件事發生時間相差唔遠，個巧合程度令我覺得我個小學同學會以為係我做囉😢 但真係唔係我！！！！

挽你老母咩
你啲垃圾真係唔洗解釋啦

好典型嘅怪獸家長 自己做唔到嘅嘢就迫仔女做
滿足自己虛榮心

呢啲父母真係要珍惜 上一代八九成都係啲濕鳩講都唔講屈咗個仔打一身先講 到你解釋/比人打完一身唔順氣果時仲要話你唔啱在先
保護自己屋企人咁基本都唔識

明明無冒簽回條，點知班主任話似我冒簽。罰我冇得小息一星期自己又怕事無同屋企人講。小一記到而家30歲

外國留學撚
啱啱到埗嗰陣未搬入hall
就去咗嗰邊一個親戚度暫住
咁夜晚就同班fd skype吓報吓平安咁啦
點知後來佢屈鳩我 周圍唱我同人裸聊
好彩其他親戚全部都唔信佢

好多呢啲嘢係大人講完都唔記得
但小朋友會記一世

唔同情況下唔小心撞/掂到同一個女同學個Pat 3次，下下都好應下
個陣中學我仲未識欣賞女人個Pat,所以我事後無點意淫過
但自始之後我行得近佢佢都好似有啲驚我咁
佢好似無同其他人講
不過我諗我成世都唔會有機會解釋
只會更多誤會
佢份人幾nice，唔想比佢誤會同令佢有唔好回憶

有冇人有印象細個係睇過篇文，話去女同學屋企玩，然後食白朱古力繽紛樂 講咗句啲白色嘢流出嚟喇，比佢啊哥聽到趕咗佢出門口

以前小學週會全校去禮堂盤腿坐 男女左右各一排咁坐 我同個朋友喺度玩dum包紙巾
唔小心跌咗落去隔離個女仔對腳圍成嘅圈 我伸手入去執返 肯定冇掂到佢一條毛 坐佢後面個女仔frd(佢嘅frd)就屈我非禮
話陣間放學同個女班主任講(50歲以上濃妝成日以為自己塊閪香過人嘅臭閪女人)
跟住我求咗佢成個週會話我冇非禮佢都冇理
但係個女主角都話我冇非禮佢...
放學個班主人就單獨叫我出去 我解釋完佢都照屈鳩我係色狼
入返課堂佢仲特登喺全班面前叫d女仔小心d我諗起火都嚟撚埋

幾年前用android機貪得意裝左個app會喺有notification果陣閃閃光燈
到返屋企搭笠有個著熱褲嘅鬼妹上左笠
我一路冇望繼續㩒電話
突然有人send message比我
我部電話就對住鬼妹對腳閃左一下

小一默書低分 畀老師屈我冒簽 因為個簽名唔同咗樣
一開頭我都話冇冒 但細個怕事老師又係咁質問 就自己on99話係冒簽

最後見家長 老母都記得自己有簽過 個老師都有道歉

但其實個簽名係唔可能由一個7歲嘅人簽得出

第一單幼稚園嗰陣 我同嗰老師喺過道(枱同枱之間)就迎面行啦 我就讓想佢行先嘅 點知我靠左佢又靠右 我靠右佢又靠翻左 跟住聽到佢jip咗聲嚇到我攝去隔離 佢行翻出去老師枱就同全班講類似做學生就應該禮讓老師嗰啲嘢 唔係就好無禮貌 呢單嘢明明過咗勁耐 過程都有啲模糊 但係仲記得好深刻

第二單小學嗰陣 成班friend一齊去補習 咁分兩排坐 後邊個兩個傾咗成堂 之後唔記得咩事啦我另轉咗頭 個補習老師無啦啦屌尻我傾足成堂 罰尻我企 仲要只係罰我一個 落堂都叫我繼續罰企 班friend淆撚曬底全部走曬 我一路畀佢屌到我老母嚟接我先走得 最後仲要寫篇文悔過

點解唔解釋呀

屌柒佢啦呢啲
一定唔忍

個老師係咪弱智 點樣吹鳩病人哋

幼稚園時，上上吓堂想去洗手間，去到廁所見有另一班同學係集體toilet break time, 咁我去咗另一邊個洗手間，不過要穿過playground d 韆鞦同滑梯。去完返班房個仆街老虔婆miss chu問我做乜係playground 走來走去，我只係去完廁所經過，唔知佢係A眼B眼定係C 眼見到我走來走去，佢又自問自答式話我點解唔去近班房個廁所，話我一定係去咗玩，要罰我，又話要同班主任、家長講，真係好L冤枉，呢個八婆老女人老師係我嘅童年陰影

小學嗰時有啲分組做一套劇仔嘅活動，咁我就坐喺位睇啲同學表演啦，大概表演啲乜都冇乜印象。
咁我睇睇下就發現冇左爸爸個角色，指住出面好細好細聲咁講左句：「無爸爸嘅？」 點知坐前面個老師聽到，咁撚唔好彩原來坐側邊嗰個同學真係無爸爸 最尾放學個老師鬧我話唔尊重佢屋企，仲想記我缺點。但個老師唔講我都唔知嗰位同學屋企情況係咁 我話我真係唔知，個老師都唔信。

有冇人報警

我仲以為逼人做任何野都係唔尊重人添

細個去零食舖想買野食，但揀唔啱。就插翻隻手入袋，天氣凍吖嘛。跟住個老闆娘勁大聲勁惡咁鬧我偷野，要我反個袋出嚟俾佢睇。結果乜都搵唔到，而且又無同我道歉。諗翻起都幾委屈

中學個陣有同班同學唔見咗數學練習嘅solution 細細本個啲 記得個陣搞到訓導上黎班房睇住我地摷書包 我個陣檢查過曬書包同PE袋都唔見有 但去到PE堂換衫個陣就見到我個袋有 我換完衫即刻還返本野俾嗰個同學 同佢講返我都唔知點解會係我度 個陣好驚佢同其他同學誤會我偷野好彩個訓導信我冇偷野

果陣聽到佢咁講我都呆咗唔識俾反應，明明係佢衝埋黎先仲搶先惡人先告狀加上真毒唔敢去屌返佢

有個呀叔放狗，我同細佬係側邊吹水。
條友以為我地鬧佢d狗衝上黎屌我，我上去屌返佢
明明真係唔係鬧佢d狗

細個枝圓芯筆冇芯
有個男同學話借枝芯俾我
之後我就用拉 又唔記得拎返支芯俾佢
佢就同個老師講話我偷佢枝圓芯筆
個老師就開行油黎屌尻我
見埋家長
細個乜都唔識
淨係識得講話佢話借俾我
然後個老師就同我講借咗唔使還啊
細個偷嘢大個做賊
自此之後
我就坐係老師枱隔離仲要得個4分1位
啱啱好放到一本簿仔
仲要超過左俾個老師一野掃落地
本來我細個好乖
成績唔好唔差
之後放棄曬
因為呢件事之後冇同學同我玩
地位係狗都不如
唔見左野直接係我啲野到揾
到留左級先可以正常翻小小
但係又咁岩又係嗰個老師做我班主任
直接開學第一日叫我直接搬張枱出去課室正中間坐
話我自己知自己事
我屌你咩後來先知道原來個老師之前做過懲教署
到現加都好記得個老師叫麥正良
令到我小一到小六都過得好唔開心
一直冇自信 現加都係
個老師勁鍾意將啲唔合格嘅同學本默書簿叫佢出嚟拎然後一野飛落地下
而我嗰本係特別遠
試過我行出去拎嗰時佢就俾到我然後佢一野掉落地下
要我係佢下面汁翻
我痞低之後佢叫我唔好阻住佢一野踢走
到小四開始大個
就好唔中意翻學 成日遲到
成日整病自己
麥正良我祝你百病纏身長命百歲

幼稚園去廁所，去完洗緊手個陣，Miss行入男廁，問我做咩係到玩水，但我真係冇玩，佢屈9我玩水，之後話唔俾我去廁所，過多陣我舉手話要去廁所佢唔俾，之後忍唔住賴咗，佢走過嚟話你要去廁所同我講嘛，我屌佢老母，到而家都記得

冇人話係同人玩

諗翻個心都up住up住

好耐之前細妹出世
當時準備考dse嘅，屋企人又要番工
咁就喺大陸叫老母嘅老母幫手湊啦
結果呢黎到大食懶，幾乎乜都唔做
喺老母收工前10分鐘搶野做
番黎就話佢好攰
之後食食下飯喊住鬧我同老豆刻薄佢，乜都唔做唔幫手，本身都成日戳我同我老豆背脊
然後我老母信到十足十
解釋＝講大話

摺摺嘖嘖真係好撚煩 I feel you bro

我有200萬個朋友明明係想講五大素食，變咗危害國家主權

屌我都試過，中學，之後我嬲撚到踢走張櫈 最憎人屈9我
最後個老師發現冤枉咗我買咗條朱古力俾我但我從此都無so過佢

直情試過俾d老師同學問我係咪吸毒cls
個排失戀無翻一排學姐

有一日返屋企，走咗部lift
果時我戴住耳機打緊3ds，就一邊玩一邊等啦
因為咁啱收工時間大堂好多人，所以我拍咗埋牆企
咁啱我企個位又遮住粒掣 而架笠又上咗頂樓等勁耐
我個人就習慣咗等太耐會㩒多幾次掣嘅 我見鋪機打完笠都未到就轉身㩒咗幾下
我諗咁耐應該都到啦，咁就收機準備鎖匙開門
就係呢個時候！！
接埋部3ds!!!
一抬頭！！！
就見到好人望住我仲聽到班街坊議論我遮住粒掣又唔㩒lift冇公德心有冇搞錯之類

屌 我有㩒囉明明係樓上啲人hold lift搞到咁耐
但個畫面變咗我做錯咁

個官咪信左你
告你唔入

夜麻麻睇到呢個留言好心寒 好不安.....

小學英文作文功課
老師話我同我個best friend篇野好似
可能因為我成績差開，個八婆就死屈我係抄功課
最後仲好寬宏大量咁叫我補交一篇就算
Miss Au我屌你老母 抵你無人要

利申 無抄

咁都撞到你
Btw 好橙

屌咩 咁撚仆街嘅

醒起小學二年級英文堂
我無聊喺書畫野
俾個老師見到，話我做乜畫書
我隔離個同學無啦啦伸手拎我本書睇我畫咩
我唔撚高興就抆返書本
然後個老師勁嬲 屌咗勁耐
屌到我喺全班面前喊到仆街
之後仲要打俾我老母話我推同學
後來成日針對我，上上下堂無啦啦要我罰企
從此好撚憎佢，憎埋上英文堂
我英文咁差都係因為你咋死八婆

講多個

中學嗰陣有次上堂個阿sir企咗喺我隔離講書，咁我坐喺度褲袋部電話頂住咗我盤骨，咪伸入褲袋搞搞佢。
點知比個阿sir望度，以為我玩電話直接叫我攞出嚟，我點解釋都唔信，又好死唔死咁啱冇熄電話就比佢收咗仲叫我放學去搵佢準備記我缺點
好彩佢老婆教我另一科，同我又好friend，我就係咁喺佢面前屌鳩佢老公結果條仆街放學之後喺度扮頭暈比返部機我就放咗我走

我覺得呢樣野成為左你既一個心結
我相信你自己都唔係100%
肯定佢純粹為自己面子而講
始終對方點諗 真係佢本人最清楚
你以為佢無留意你 可能佢留意左你都唔知呢
Btw 絲打依家情緒係咪開心番好多喇

乜9章

親熱

點解無啦啦扯旗？
一係對住個仔，一係對住梁太
當時梁太望到你扯旗
你就應該單眼望自己下面
梁太不單唔嬲你仲會出埋雙糧，夜晚餐飯都可以慳埋

比人肚婆踩到老母以為我踩到大肚婆
之後比佢屌鑊甘

小一果陣試過 舉咗百鳩幾次手話想去廁所
一直唔理我 我仲要好似坐最前
最後瀨尿先問我點解唔講

好冤枉
但係唔洗解釋
因為佢明屈

比朋友私底下誤會我send裸照比其他人 重點係冇樣都可以話係我
(無意中見到朋友對話所以知道)

欺凌點會唔少得屈人哩一part

欺凌真係應該入罪
全部都不得好死

第二視覺第一次睇

有兩單

第一單係小學二年級，大家坐地下上堂
之後有個女同學M字腳坐，著裙，成條白底出哂黎
之前我望到，心諗M字坐舒服咩？
之後比佢發現左，以為我睇佢裙底
雖然我有睇到，但我唔係有心睇
我只係諗緊其他，無非分之想
好彩之後佢無同老師講⋯⋯

另一單係好白痴，初中上學期上英文堂
我帶錯下學期既書，但我驚直接同老師講會以為我專登帶錯搞事。
所以我棟高本書，突登比佢睇到比佢發現，之後自己交足内心戲係連自己都未發現
點知佢發現左我帶錯書，仲以為我扮無錯之後仲話我好古惑
比佢屌，之後仲要針鳩我，搞到我好驚上英文堂
本身英文都唔好，之後都無好轉

小學聽完講座喺禮堂排隊行返落課室，班主任一路跟住喺隔籬行，行到我附近聞到勁大陣屎味

因為之前試過上堂瀨過一次屎，個班主任就當住咁多人面前話今次又係我瀨屎唔出聲，我勁冤枉話冇，佢仲當眾拉開我條褲check下我係咪講大話之後發現係我前面條友瀨，啲屎漬好明顯，個老師事後都冇同我道歉，一路記到而家都覺得冤枉

講埋嗰單啦

小學同個同學係鄰居又咁啱一間小學所以好撚fd
點知有日我老豆收到學校電話話我打尻佢
仲黎埋學校
個老師係咁質問我 屌我心諗都冇做過點解要比人鬧好唔開心 但個fd係咁話有喎
老豆個日仲要趕我出家門

首先唔講扯旗，你地問你食唔食tea你咁為食又真係話食，對你印象已經差晒啦。

通常都係怪獸家長

好彩你有屋企人信你

屈我偷睇國家機密

得罪講句 真係無乜家教
就算細個都係咁話

辛苦你啦巴打
諗起呢啲人自已啲仔女/孫
應該都都唔鐘意佢
孤老一世㗎啦佢

有次去 Washington Square Park，同個 Chinatown 長大嘅朋友一齊行，迎面有個西人阿伯同我哋 say hi ，個 friend 應咗佢幾句

阿伯問: Where are you two from?
個 friend 好順口答: From China.
我:
阿伯仲笑住講 great, I like China 之後就行走咗

我即刻同我 friend 講: 喂我 from Hong Kong，唔係 China 呀
個 friend 先話: 係喎唔記得
心諗佢係咪住得 chinatown 太耐支那化咗
但個西人已經走咗冇得 clarify

好彩係成七年前，如果今日發生應該俾人屌

我同另一條友係imposter，我入間房果陣發現條屍，另一個imposter就爬水管走咗。
我想扮冇野出房果陣比人撞到
係，我係imposter，但條友真係唔係我友架

條屍有冇斬件？
俾人搵到就gg

細個讀小學，果陣d人成日玩用隻手拍/打/插人地碌鳩，唔知叫乜啦，總之大家明。

有次有個同學仔玩得過火，整到人春袋粒蛋蛋傷左，搞到人地家長要帶去睇醫生亦向學校投訴，好大單野咁，D老師就係到捉邊個有份玩。

然後d人開始係到篤黎篤去，然後有個篤左話我都有份，咁我就死口同老師堅持話冇，仲同老師解釋話都比人咁樣搞過，但真係冇份玩，同埋同過媽咪講過，媽咪話要疏遠佢地，話呢d人係心理變態係gay 我真係咁同老師講。

結果原來篤我條友D FD都係仆街仔黎，一齊屈鳩無辜既人，一早比哂假口供屈人，同老師講乜都冇用，3個人屈1個人，死教畜信哂果3個仆街仔。最後就比人成功屈左有份參與，要通知全部人家長。番屋企同老母解釋比人夾硬屈都唔信，又罵一早叫左唔好群埋d gay既變態到，對我好失望咁。好在d同學仔相信我，知係比人屈，就算幫手解釋都冇用，死教畜完全唔理，恰鳩你地班小學雞，只係想是是但但快快手同家長交差就算

最後屈我果條友，有次廁所係d尿槽屙尿（成排人企果d），我係背後推左你落去，見到你成身尿喊哂咁口，真係好爽

明明好多時都係個客出錯
上司永遠一開聲就話我錯先
完全都唔會理前因後果

何況人地又唔係瘦梗係會佔據多啲視線範圍

細個係樓下 見溝渠位有好多沙 咁我就用腳掃返黎落去
然後有個呀伯話我 會整塞個渠口 跟住我好想喊返去搵老母 又唔敢講頭先發生咩事

呢家諗返典型廢佬 我踢沙落去關你撚事咩屌你老母 啲溝渠水你要黎飲呀？塞左都唔關你事啦你老母臭系

小學老師大部分垃圾嚟
我嗰時俾個新移民同學打
之後喊撚晒口，見到我都可以冷處理

今天發生了一件事情，當時我曾經想力陳己見，最後選擇了沉默。我認為沉默是必要的

以前小學我係自己負責執書包 （執聽日上堂要用既書） 有日老母話想試下幫我執 結果佢睇錯music 做math 執錯書 搞到我第一次要寫手冊話欠帶書

係 仲要話再唔交出嚟學校就要報警想嚇我
而家大個覺得好小事 但細個嗰陣覺得好無助 點解要大人都唔信我

俾人欺凌 四五個同學指證我 老師信咗 成件事變咗真

我好記得嗰陣係喊到到扯晒氣 驚到諗到都講唔出口
不過大過咗之後再遇到類似事件就唔同再好多

你算好彩，有人幫你出聲

我好少少
俾人屈偷擦膠
最後冇事 但係一句道歉都冇
依家諗返起個間小學真係好撚閪

巴打，其實係樣嘅問題 啲靚仔撞到佢哋就會笑笑口話唔緊要

諗起抹眼鏡個動作就覺得好好笑

以前細個覺得訓導同班主任就係權威 佢哋話係就係 話唔係就唔係
相信我哋都係越大越覺得其實大人唔係想像中咁萬能

人哋做母女對足二十幾年親定你一個外人親？
做和事佬好好做？

條仆街冤枉你唔識潮文

真 我想踢波踢校隊比佢阻止叫我讀書

同佢講返佢唔記得 但我會記一世

天地有正氣，keith仔冇叫雞

試過類似
放工時間搭地鐵好撚多人
隔離企咗個女人 差唔多同佢鞋掂到鞋
當時keep住留意 唔想踩到佢 都唔想佢踩到我
我企中間位冇得扶 唯有靠自己平衡
有一下架車郁得勁咗 搞到我差啲跌
下意識壁咚咗前面個女仔
已經一秒鐘縮手同say sorry
個女仔聽到同我講唔緊要
但可能我講得細聲
個女人唔知我係同個女仔say sorry
以為佢自己掂到我 然後我‘si’佢
啤咗我幾個站

你好醒

老豆擺定100蚊係廳去買飯，因為得我一個食，所以佢又收番轉50蚊。

老母行過見到變左50蚊，就屈得偷錢，打到我仆街，我喊住話無，佢都照打。

後尾老豆解釋番之後，佢一句對唔住都冇講過。

上年講番呢件事俾佢聽，佢完全唔記得有呢回事

有條數唔識做
周圍問人
有條友教我點知答案係錯既
最後考會完左我拎c
佢拎e

佢仲周圍同人講佢拎e教到我拎c

其實只係問過佢一條數
仲要佢計錯既

好耐之前行街唔覺意撞到個老女人，我即刻講 sorry ，佢好嬲狂閙之餘仲好大力捉實我隻手唔比我走，我驚到 fing 開佢隻手，衝左落地鐵站。佢一路追落黎，我無回頭繼續走，淨係聽到後面個女人好大聲叫搶野 ，好彩走得快上左架地鐵，唔係就水洗都唔清

你呀媽勁似我呀媽

上一代廢老全部都係自以為是 似足丁蟹死唔認錯

依d廢老真係唔好怪下一代點解唔養上一代

依d全部佢地自己攞黎

笑到仆街

朋友A嚇鳩個細路仔 嚇到佢喊 佢老豆同我講唔好嚇佢 我乜都冇做過

其實唔駛俾佢知佢唔記得

自己記一世就夠

如果當年我罷考，可能逼得走私補數學果條友

果條友博士黎，可能自細依d人叻開，佢自己讀到咁勁係捱過好多苦，就睇我依d蠢材唔起，小小錯就鬧到仆街，一到星期六就俾佢鬧到仆街。係呀媽果邊d親戚多管閒事先搵依d私補，我以前都冇話唔合格，都冇主動要求過，仲要我補習，痴線

呀媽眼中，如果我讀書叻既，大個一定搵到好多錢，順手帶挈佢脫貧呀嘛，自己做唔到就幻想我一定做到，幾十年前你點知今日世界咩事，佢幾十年黎都停留係古老思想，世界唔會變，冇腦

所以唔好怪我唔多理佢，好多時佢唔聽我講我都由佢自己撞板。冇朋友係佢自己問題，成日都想搵人笨

老母屈鳩我偷屋企錢
當時讀緊HD，自己番pt交學費同洗費
第二日先發現係表哥上嚟偷錢
我老母最後都係無道歉
我嬲撚咗佢10年

小學嗰陣好興功夫片，
排隊放學嘅時候同前面嗰同學傾傾吓功夫就話比武切磋，
其實只係大家輪流擺啲動作出黎，
咁啱輪到我嘅時候有老師過黎，
跟住條友竟然同老師講話我打佢，而老師又信佢，我點講都無用。
結果畀人見家長，加埋早會畀人開名出黎講
多謝你咁細個就教識我人性險惡

根本係社會縮影。
聽講有d學校會專揀狗二代做呢d位

咁一路飲湯一路屙尿係點

你遲下大個左就唔會咁樣諗嫁喇

杜太呢

我話唔食藍店 佢野蠻到當街發我脾氣

佢成日想我對佢好D 問題係你有冇野值得我對你好 佢自己一個朋友都冇 證明冇人會對佢好

抵比人屌

幾好笑

Up乜9?

點解有負皮

佢都係講出唔同可能性姐。有時你憎一個人就自然當局者迷，好多因素睇唔到。
始終都係要問下本人先最清楚。唔問就一直係到將自己諗法套落人地身上。咁樣同d 屈人嘅人有咩分別？

好慘
唔好喊啦

中學放學留喺課室做野 見到投影塊白幕條拉繩比人撥左上去（條繩有啲硬所以冇垂返落嚟） 咁我好心行去跳高撩返落嚟 比個經過嘅校工見到 屌我玩條繩 我話我幫手撩返落嚟咋喎 條友話唔係你撥上去你會咁好心撩返落嚟？

屌你老母我不嬲乖乖仔冇臭過朵 識都唔識你又冇牙齒印 乜撚嘢叫「你會咁好心」？雖然好小事但真係記到依家 食屎啦死校工

唔同阿媽「診」

小學六年班果陣鍾意左個女同學, 示左愛, 但個女仔無應承我 之後下學期有日上PE堂, 我借D意同佢玩 玩玩下佢突然踎低喊 之後同佢d fd講話我渣佢波 但我乜都無做過 成班人即刻圍住 佢d fd憑佢一面之詞就指證我話見到我有咁做 廿鳩幾年前周圍無cam證明我清白

後尾搞到好撚大件事 搞到全校都知 隔離班個個都認定 因為我鍾意佢所以一定有咁做 果陣D兄弟都唔信我無做 覺得我因為六年班下學期再唔做就無機會 班主任同PE阿sir每日只要佢地有空堂都輪住搵我傾計 不外乎都係話咩青春期對異性有幻想乜乜柒柒 我初初都堅持自己係無辜 不斷同佢地分析每個可行性 但聽得出佢地從來都認定我係有做

後尾搞左成個月 日日響班房比人召幾次出去太撚煩同尷尬 我就認左 依家成30歲人都覺得好撚委屈 小學畢業之後都無同過小學班人見過面 細細個就知人言可畏

條八婆咁細個就識耍手段，有啲細路好恐怖。
幼稚園老師又係弱智，人哋話係就係㗎嗱。

當時我想解釋俾八婆同老師，係佢地誤會咗，我只係應承送一張唔係送一粒，但冇人理我。其他拎住一粒貼紙嘅同學望住我喊又唔出聲。

自膠 .... 應承送一粒唔係送一張

小學個陣好鐘意上堂偷食野 平時隔離個個會同我一齊食 我仲會請佢食野
有一日上緊堂佢請我食糖 咁我就照食
我一擺落口 佢即刻舉手之後同老師講我偷食野
我知唔係冤枉但我真係覺得人生最委屈既一次，簡直係有口難言

小學既野已經唔記得七七八八 但到呢一日我都記得呢件事 有冇人話比我聽可以點釋懷？

吾，一天，往大家樂午。曰: 白汁，飯取雞皇。價止二十六。

其售曰: 要配水止渴乎?對曰: 取百事。可謂，售之百事可取可樂。

吾無知售人道何，然吾對之非配水乎。其曰止三十 吾曰不，然售人曰吾是否電視觀?

侵其母 on99

我想講返 我冇屌佢老母

負...負得正喎。

中學雞時代搭車比廢佬屈鳩我打尖
細個唔識處理淨係識當街道歉
而家真係屌人當食生菜

試過幾次執衫拎去捐
然後每次呀媽搵唔到衫就鬧我又拎佢啲衫去捐
然後就發癲狂屌
明明係佢自己亂擺
過幾日佢搵到就扮冇事
老屈無限loop

仲有老母講過嘅嘢
佢第日就唔記得咗
我提返起佢就話我吹牛
哇屌次次我都著撚咗

讀中學嗰時因為就嚟公開試加多功課 成日温書搞到夜瞓早起，上堂嗰時會有時恰著 唔知係咪因為我本身個人冇乜血色定個樣真係好殘， 有日放學一返到屋企我老母喊住同我講：你班主任今日打嚟話你有吸毒
至今都仲係好介意點解一個老師可以冇了解學生情況同傾吓而直接走去同家長講啲冇事實根據 純粹係佢覺得但其實好嚴重嘅指控

爸打 唔係你既錯 係個老師低能

搭地鐵個陣有個企我隔離個女人摷袋,
然後同佢d frd講話唔見咗銀包,
個女人講完唔見銀包之後佢地幾個就望住我,
個眼神係當我係賊, 覺得我偷左佢銀包都憨撚鳩

睇到一半已經估到個笑點，但都係笑撚死

佢呢句說話好有曼珠沙華的氣勢

咁如果呢個係事實抵個矮仔比人恰啵

讀小學嗰陣有一次明明做撚左份功課 早會已經交左 點知唔知邊個整唔見左我份功課 上堂個陣個仆街老師屈尻我欠交大大聲屌柒我 畢生難忘呀我屌你老母 何武漢你條冚家剷教數學 又教得廢

Pornhub fake taxi又有新題材

lm

中學雞朝早操場排隊
跟身高排 所以我係企最尾個幾個
因為太悶就同後面d同學吹下水
點知比個miss捉到
因為呢個miss公認超煩
跟住我就廢事出事 就無再講野

跟住我後面個兩條友仲一直傾緊
個miss聽到就以為係我
仲話咩親眼見到
我都無客氣
直接同佢講我合埋把口你都見到我講野？
跟住就叫我跟住佢
全校番晒上課室 得我同佢留係操場
佢就死口咬定係我講野
咁我就因為無做過就梗係堅持唔係我
佢仲懶係野咁 話多的是時間
坐係到改野 話我我認錯先有得走
我同仲佢講
我岩岩講野比你捉到個次我有唔認咩？
呢次明明就係我後面個兩個講野
根本就唔關我事
但係佢堅持唔放口
中間仲問左家長電話
不過我100％相信我老母係唔會因呢d小事而理佢
同佢就咁樣面對面坐左4堂
最尾副校出面
要我道歉 但係唔係為左講野而道歉
係因為中間我態度唔好
咁我就反擊話佢屈我 我都要佢道歉
而且係因為佢屈我在先
所以佢道歉先 唔係既話就無計傾
跟住佢好無誠意咁講句對唔住
我都好無誠意咁講句對唔住
跟住件事就完左

雖然最尾佢係有道歉
但係我feel到佢只係廢事晒時間
而唔係相信我真係無做到
因為佢應該無估到我同佢玩住4堂時間
過多2堂就食飯都仲未肯食死貓

做TA經常 數都數唔哂

多謝你
利申 我係絲

我有次同班fd食飯 有條友用手批左落女仔個波度 然後下碟上既餸就有曱甴係入面 不過食完先見到

邊忽冤枉

果陣應該仲讀緊小學
老母帶左個FD同埋佢個仔返黎屋企玩 記得好似4-5歲左右 第一次見
佢個仔好撚百厭 好鍾意搞我D玩具
咁我都拎左D玩得既玩具出黎俾佢玩
但個細路死都要指住我個模型櫃上面D高達模型話要玩
咁我梗係唔俾啦 模型俾D咁細個既細路玩仲有得淨既?
雖然老母越黎越惡咁話我 但係我堅持下都守住左

過多陣 老母同個姨姨去左廚房煮飯
個細路就自己係度玩門夾親手指 喊到七彩
老母一出黎見到就屌我話唔借玩具都唔洗整到人喊啊?
個細路淨係喊 又唔出聲 連個姨姨都加把口話 「算啦 都唔係有心既」
我就話係佢自己夾親手指
老母一句ban埋黎 仲講? 以後都咪使旨意我買玩具俾你
好撚冤枉 喊左成晚

可摸耳踩我雀仔

好彩我係埋單

我中學比老師屈無交writing journal，咁多科我死淨英文，一定唔會欠英文功課，個英文老師成個學期每隔一兩個禮拜就話我無交，因為派番黎得我無，勁冤枉，事實就真係得我無。

學期尾，啲老師派番曬啲簿番黎，我收番11本

手踭撞patpat，你哈比人？

我坐係到嘛，轉身起身

幼稚園 - 每次上堂全班都會坐哂地下聽MISS教書。 有個靚妹每次都坐我後面，我通常都好快手坐低先再兩隻手伸去身後等靚妹坐上黎， 經常摸到佢大脾同底褲
佢次次都出聲 "唧"我，問我係咪鐘意佢，我心諗冤枉呀，我咸濕咋

全車人都見到咁唔算冤枉啦

係公司口水梗親咳左幾聲
全部人即刻彈開

利申翻，本故事純屬虛構

同朋友去元朗食晚飯，
原本因爲有幾個住得近，
諗住食完一齊搭車返屋企，
點知我女朋友話想見我，
所以一食完就決定唔同大家一齊走。

走咗冇耐之後我女朋友又話攰，
話都係早啲抖，
噉咪唯有返去先囉。

行到去康樂路站條馬路，
見到前面有個後生女轉咗上唐樓，
本來都冇咩，
但等等下過馬路嗰陣聽到樓上有尖叫聲，
加上嗰排發生咗721事件冇耐，
就好擔心個女仔會有咩事，
所以即刻衝上去睇睇，
上到去發現原來係網吧....
啲人玩得太開心尖叫，
可能咁啱個女仔開門就俾我聽到尖叫聲。

既然冇事咪落返去囉，
一落去就見到我啲朋友...
成程車不斷講「信你」、
「唔會話畀你女朋友聽」，
但個眼神完全係覺得我去撳鐘仔....
大佬呀，嗰度得網吧咋！

幼稚園嗰時有日班房好嘈
老師突然擺底包糖，話頭先冇嘈嘅同學可以過去攞糖食
我想食糖就走咗出去，伸緊手攞嗰陣老師一嘢打落嚟，話我有嘈唔俾攞

我想講我呢啲自閉仔根本唔會出聲點會嘈

細個去體育館玩，咁果陣就好興暴龍機，04果隻。
我擺左係我鞋櫃入面。然後玩玩下我見到有人係我個鞋櫃前面裝下裝下，到我過去時，佢就走左。然後我發現入面部機唔見左。我行出去搵果條友，見到佢拎住同我一模一樣顏色同款嘅機。我就同個保安講，話佢偷我野。然後佢家長唔知邊行出黎話係佢買比佢。之後個保安放人，條友入左lift 係lift 關上前望住我笑，係到fing 部機。

第二單又係係體育館，果陣唔記得發生咩事，幾個人一齊㩒住我，打我，想除我條褲。咁我反抗推開左其中一條友。個地板係d 綿板黎for 小朋友玩，所以跌到都唔會痛。然後佢家長見到走去同保安講話我打佢個仔要趕我出去。但明明佢見住事前係成班人係到圍住打我先，又唔出黎阻止。自己個仔就打人就得。

但佢用咩理據黎砌你先

點解有男廁唔匿匿女廁，你跟本想裝人屙尿啦

佢覺得我係有做就有做

冇證冇據照當我做

擺明上一代太婆都係咁對呀媽

我心諗仲拜佢做乜鬼 成日打你鬧你 掉晒佢d骨灰落廁所就差唔多

咁佢無冤枉你喎，除非唔係親生

咁你媽係有家教喎，人地話隨便唔通你一手拿十粒八粒都無問題咩？

打同鬧得有道理服既就無所謂，係咪你有前科

係扑野家果次完全冇理據亂發脾氣

果次之後我唔會再理佢

依d人對佢好d都唔得

..............................

你問題wo. 唔識問問D 同事? 定日日自閉係自己位? FG 最大好處就係攞正牌問人野

比人屈

周凱亮d fd?

屌你老母我大學去實習 我姐話我呃媽錢冇去實習 on9

上連登開下眼界係好事，不過都請你睇多啲潮文先覆post
btw係project

屌你老母instagram ex send 相俾我 我未睇 但幅圖灰左 佢以為我已讀不回話我
仲有fuck you whatsapp 我冇online 佢show 我online 又俾ex 屈已讀不回 分手了 long d

打到你講冷處理呢啲蝗語

垃圾公司上級搞分化, 有個舊人同我做Project,我問佢洗唔洗裝某樣野, 佢話唔洗, 後尾佢辭職, 個樣野冇裝到, 咁岩project manager放假番黎, 我中哂箭俾人屌到飛起, (撬)

以前就做補習嘅
嗰日畀個弱智表弟上嚟開住部電腦亂鳩咁like
like到連份工都無埋
唉 平時堂上9噏就個個信到十足十
講真話就無人信

精彩

pin this

以前都試過 其他人以為我地一pair咁 我都係r飯腳姐

你可以講埋今次最冤枉

On9 我成日啲whatsapp gp名都係玩膠

你應該除左條褲話你冇扯旗證明唔係你睇緊

有單野都唔叫做冤枉, 但係我冇機會解釋

A同學
B同學

小學個陣小食部買野食A同學教我, 你拎一包薯片,後面放d細包d既野食, 再show比個姐姐睇, 咁忙既情況下佢地淨係見到你包薯片嫁咋, 簡單d講即係明目張膽咁偷野, 示範: 薯片 糖 吹波膠 紫菜

如是者買左幾次都成功左, $2蚊包薯片買到好多野番黎
咁我就分享比B同學知, B同學叫我試一次比佢睇, 佢要送印水紙個隻吹波膠

成功之後B同學都好開心有免費野食, 小息完, 上上下堂突然比訓導叫左出去, 原來B同學篤我背脊, 訓導淨係問我有冇偷野, 答有或冇就得, 答完之後佢就mark左落簿, 話再犯就會mark係成績表

其實訓導都好人, 算係比次機會我, 但個B同學勁仆街, 拎完著數仲篤我, 個單野之後冇再傾過計 不過呢單野之後我都冇再偷過野

sorry有少少1999

我一個人搭車會好容易發呆，呆左冇焦距望住某個方向果種，有次搭地鐵，望住前面，點知前面有對情侶，個男既覺得我眼金金望住佢條女，個好似想衝埋來打9我咁

事發前一日做緊do姐百法百中
內容係講 搜書包同沒收
大致上係話 如果冇物主同意下搜書包同沒收財物 有可能干犯盜竊罪

咁事發個日 我唔記得咗點解上堂個陣
個八婆老師要係全班面前搜一位同學嘅書包 同想沒收佢嘅野
個同學表示 唔同意
擾攘咗一陣 我就話同學唔同意嘅話老師無權搜
跟住條八婆就轉移戰線去我度 話我上堂喧嘩
跟住玩到要見家長 要踢我出校
我到今日都唔明 即使無人接納我當時係防止罪案發生都好 就算上堂喧嘩 使唔使踢出校啊

咁我屋企作為典型嘅香港家長(當時標準)
連問都冇問過我嘅版本係咩就認定係我錯
學校作為傳統嘅香港學校 當然都唔會俾機會我辯解
條八婆仲懶好人話 好少事姐 我都唔記得你講咩喇
同黑警打嚇氹一樣 好少事姐認咗就可以返屋企 繼續有書讀
畢咗業之後我都唔知個老師點lu
可能我讀書廢 係香港中小學從未遇過好老師
反而之前去band 3學校做導師 啲老師好有heart 我先對香港嘅老師改觀返

有一個唔算比人冤枉
初中果陣唔記得要收啲咩班會費，財政女女找錢果陣找多左張一百蚊比我，果陣我冇為意唔覺
跟住佢發覺少左一百同左老師講，老師上堂叫成班一齊幫手搵下，仲話有人偷左就自己交返出黎
跟住我睇返錢包先知果一百可能係我度，小息果陣靜靜雞彈返張一百入財政櫃筒
下堂財政就話係櫃筒無端端搵返張一百蚊
依家諗起覺得果陣on99，比人見到真係水洗都唔清

屌喇星 老師除咗識打嚇氹之外仲識啲乜

佢哋自己唔好心就咁諗人 都on9

好記得小學上數學堂個陣 因為唔舒服趴係度聽
上一堂個老師都知 叫我抖下
點知數學老師臨落堂屌鳩我唔專心聽書 又係唔問下咩事自己判左先

傢俬代來裝床 我叫我媽比多小小貼士佢 個傢俬走埋來話呢d一定要比

叻仔
好佩服上一代啲人可以咩根據都冇就一口咬定
真係講大話唔眨眼

嘩屌 好撚痴線喎
唔想教就唔好做老師啦
教育 同 更生 差咁遠
點可以將csd 個套搬去學校

小學有同學喺課外活動唔見咗錢，跟住啲老師shortlist咗啲疑犯出嚟

其實啲老師完全冇證據，但就因為我係咁多個人入面成績最差就懷疑我 我媽嚟咗學校都話我唔會咁做，我連嗰條友銀包有錢都唔知，點撚樣偷

結果隔咗陣，個同學就話啲錢出現返喺佢銀包 我到依家都覺得係佢自己眼殘或者故意玩嘢

街邊燒賣咪又係麵粉

整番正常佢

親咩？

巴打 睇字你係咪有啲弱智或精神病

D同學有d攬住兩老一家親

我屋企冇可能發生，剩係去旅行呀媽都鬧到老豆隻狗咁 到老豆死左先喊喊喊

佢唔想個仔拎多過一粒大可以教佢唔好貪心
攞咗一粒先，而唔係屈佢偷嘢，成個臭閪咁

比人砌生豬肉真係好嬲
自問唔係咩好學生
但係你有理有據咁捉我去訓話
我一定受 因為我都知自己做錯
但呢d借老師個名黎大尻人既仆街
真係影衰老師個名

收聲啦你

我反而想有個咁既老母，細個去食pizzahut我老母係我面前偷人地d餐具，份人有著數就攞到盡呢d身教真係好撚仆街，好彩無俾佢影響

唔咪喺雪櫃咩

香港做女性就係咁有着數, 你好彩小二就發現呢個道理

你嘅老母同嗰位巴打嘅老母都做得唔好

教到個細佬做人無尊嚴

講真就算佢話我無禮貌
我都會覺得冇咁冤枉囉

係 雖然大個咗之後就冇再嬲
但我成日迎住自己性格上某啲缺陷係呢啲對話造成
發咗咗 影響咗 就一世

自己同自己玩

絲打你一定會係個好媽媽

咁耐都無因為出左個工作紙俾教育局取消教師資格？

佢地會覺得細路仔咋嘛點會上心
老一輩根本唔重視啲教仔方法
仲要話當年自己都係無人教 所以你咪咁咯

雖然唔想生仔
但係如果以後有咗會好好教佢

同埋自己做錯事
唔可以覺得自己係父母就唔需要向仔女道歉
(我老母就係唔道歉嗰個，我唔想學佢咁)
互相尊重好緊要

呢篇都好耐冇見

有啊 我媽話佢個時唔識 又驚我會被人踢出校

搵日返小學睇下佢
見到佢仲係咁對啲學生咪影上嚟公審下佢

通常懶嘅都係聰明人 肯做就好叻

你老母真係

如果因為咁而你俾人kick咗出太空
咁大家就會覺得果條友係清白
咁佢就可以隨便殺人

梁太知道你扯佢旗結果又咪一樣

有咩咁委屈。。咁你真係偷食野喎

中學嗰陣我朋友平時成日講a是非 講到好憎佢咁我咪和應下囉 點知有次嘈交 佢同a講我講佢 之後我無啦啦就俾a同半班同學杯左幾個月

叻仔

我都試過
不過結局同你相反
我一出拳個時 咁啱有個盲鳩經過
一拳打咗落去佢個頭到
佢即刻搵老師
好彩有同學同老師解釋
最後乜事都冇

Wtf

死臭閪最撚賤格

真係慘 啲死賤閪人道毁滅啦

試過玩UNO俾人屈出千
嬲撚到仆街
冇fd做

垃圾教畜

良泰

小學美勞堂果陣 有個同學經過我整左D顏料落我塊面到
想起身還拖果下 俾個MISS 叫起身係全班面前屌我 做咩無啦啦起身搞同學
完全無關心過點解我面上會有顏料
嬲到入廁所洗臉喊左陣

中學果時運動會，前面有個form6女仔
我果時form 2左右，係佢後面行緊
跟住佢無神神擰轉頭，話比人摸pat
一擰轉頭就係喎我，我讀男校
班友仔為左討好條女就即時將我五花大綁
又冇人見到咩事就咁食咗隻死貓

諗起小學個陣 有個老師話自己隻手好神奇 拎下你本簿就知你有無撕咗入邊啲紙 只要佢話你本簿輕咗就係輕咗 無得上訴 要買本新

俾連登仔屈五毛
俾連登仔屈PR

你令我諗起呢單野, 一定係人地屈佢, 佢唔係急屎

細細個小學個時
因為我喺班入面係比較嘈個啲人
平時上堂會係咁傾計 訓教咁
咁我平時做抄英文字個啲功課啲字都好隨性嘅
啫係心情好會有時好靚
冇啦啦比人屌 心情唔好啲字會好柒咁啦
所以平時啲功課一半字好靚 一半好柒
咁有一日我心情好好啦
之後成篇我都勁認真抄
之後交功課 個老師話係有人幫我做
我點解釋都唔撚信
打咗比我老母
事後大個同老母傾返先知當時老母有幫我解釋
但個老師當咩事都冇發生
對唔住都冇句on撚9
屈9我
當時經歷個件事之後我每份英文功課都會係旁邊寫幾句 是我做的 是我做的 咁
不過如果比我返小學 我一定會投訴個撚樣

細細個跟老豆去剪頭髮，明明打電話book 咗3點。

點知2:45 坐到4:30 都未剪得，去到就黎5點先叫人幫我同老豆洗頭

我跟住嬲嬲地話唔洗頭啦就咁剪啦，我約咗人趕時間

個洗頭仔去同個剪型師講我唔洗頭，

之後行去我後面對住塊鏡講我今日連飯都未撚食啊， 唔想剪咪走囉

我跟住真係嬲撚到走，掉低埋個老豆。

返到去畀老豆狂屌，點解少少野都唔忍得

我嗰下真係勁委屈，明明book 咗3點，5點都未剪得重要屌鳩返我轉頭

你忙嘅就唔好接booking 啦，一係同個客講而家好忙一係行下街先或者第二日先剪

如果我老豆唔喺現場我一早鬧爆佢

試過搭巴士想落車嗰時，有過好老既阿婆企喺門口擋住咗，巴士好逼而佢又好矮，我唔可以太用力推開佢，搞到我落唔切車，同司機講開多次門啲人就燥，以為我玩野，開始狂屌我，但又唔可以罵個阿婆，因為啲人根本睇唔到佢

小學有個老師以為我係操場撩鼻屎 佢嗰個厭惡嘅眼神我隔左廿年都記得
屌你老母我捽鼻咋

記得有一日個fd生日 所以前一晚諗住整蛋糕 結果fail左
臨返學之前仲諗住早啲起身睇吓救唔救得返 結果都係唔得 返到去忍唔住喊咗 喊到眼紅 覺得自己好似辜負左個fd期望

個miss上堂一見到就暗串話有啲同學唔瞓覺掛住打機 搞到隻眼紅哂 一啲都唔著緊上堂 仲要望左我幾眼 真係冤枉到

仲有一單小學個陣 大家都好鍾意公仔 嗰陣有個同學帶咗本公仔筆記簿返嚟 個陣坐佢隔離 欣賞同講左幾句

之後過咗幾個月個班主任話個同學話我偷嘢 話本野唔見左 仲要見埋我同校個阿哥 話你個妹點解咁曳 個陣即刻衝返屋企喊個下真係以為會唔會夾左係啲書 唔小心放左我到 點知之後先知條pk自己放左係堆書入邊 個班主任仲要扮無事

姓盧個位班主任同埋你條南亞仔食屎啦

你睇我咁多正皮就知大家都g持我

佢最西係 扮慘
好似佢無份咁 正仆街
又要玩又唔玩得

大個都唔想同媽咪親

放生麻雀??
btw抵撚死

細個我老母話我做咩無啦啦喊，係咁話我扮晒嘢之類
但佢前面見唔到我呀妹一槌打落我心口，痛到喊（仲要啱發育，絲打們應該明）

仲有又話我做咩飲水都係度大叫，其實係啲水熱所以我唔小心hi到就叫咗聲，都係話我扮野呀，小小事係度嘈嗰種

大個都唔鍾意老母

？why

小學個陣 上堂 前面條撚樣 四眼龜黎 係度趷櫈 咁我就輕輕拍左佢個膊頭一下 點知條撚樣趷番向前 用個頭撞落枱面 副眼鏡當然爛左 但正常點會
之後佢話左比呀sir 條呀sir 認為我錯 要我賠...

番到屋企唔敢講 好委屈又唔敢喊 勁早就訓左 第日學校打比老母 之後老母就去左賠錢比條仆街既老母 之後番到屋企 無鬧我 可能佢都知我驚 不過話 叫我下次記得要同佢講

陳家榮你條仆街 都唔知係咪自己爛眼鏡無錢買屈鳩我 仲有個呀sir都係姓陳

冇左個留言?

小學一年班放學排隊嗰陣全個操場都好嘈
我又同隔離普通傾計咁
前面有個臭西miss無啦啦就另轉頭屌鳩我特登嘈住佢鬧人
成個操場咁撚嘈我點知你鬧緊人啫
但嗰陣太細個唔識駁返佢
雖然好少事但唔知點解記左呢啖冤屈幾廿年

細細個小學果陣因為成績麻麻地，比屋企人逼左去補習，咁我數學就最廢嘅，學校老師又針對我唔想教咁老母見到我成日數學都炒就幫我搵補習啦，咁我初頭都覺得既然唔識，咁補習補到識囉，點知個補習老師又覺得我蠢，完全感覺到係冇心機教問又唔答，仲堂堂屌鳩我叫我死去罰企咁我返屋企就同老母講我唔補喇，浪費錢，條友都只係叫我做自己野，同係屋企做邊有咩分別。我地屋企又唔係有錢，倒不如我自己努力啲算啦

咁老母就完全冇諗過信我，就覺得係我問題直到有一日我直接開聲屌鳩個補習老師，我話我唔補喇，浪費我時間，直接拎袋走人然後條撚屌老師即刻打電話同我老母投訴，話我好唔合作，聽又唔聽，做又唔做，我作為老師真係幫唔到呢位學生

老母走番嚟問我係咪有單咁嘅事，我就表示係，我係唔想補，叫佢即刻退錢我老母果陣完全唔聽我解釋，直接打左我一獲，然後叫我同條撚屌老師道歉我好想解釋比呀媽知條友真係冇撚用，加上我地屋企真係冇乜錢，唔好浪費，但連解釋嘅機會都冇果下真係心淡，諗緊點解老母作為自己親人，點解對個仔係零信任反而係信個外人，仲要連解釋機會都唔比

到最後我跟老母上番去，條老師諗住我會同佢道歉，仲係咁同我老母講我點點點，跟住我老母仲係咁點頭，然後叫我道歉咁我就答：Miss，歉我就唔會道嫁喇，我就唔會再返嚟補，呀媽你想比錢佢洗想補嘅就你自己嚟補，唔好逼我再嚟補

中學暗戀個女仔，結果比friend講咗出去過咗無幾耐我自己一條友去等小巴返屋企，咁啱條女排同一條隊。等等下車有個同校嘅男仔係側邊經過係咁望住，但我無理佢。

過咗幾日有個識嘅人問我前幾日係咪跟蹤女仔，我心諗做乜鳩屌，問落去先知前幾日條友又係暗戀條女，周圍同人唱鳩我做痴漢跟蹤人，搞到果級全form都知

最仆街仲要係我明明排隊頭，佢排隊尾，跟乜撚嘢蹤

所以佢喺狗面前光明正大地丟狗

佢哋都係傳統個啲父母
見親戚朋友就會數我啲缺點
但如果係我俾人鬧
佢哋又100%信任我嘅

俾人檢舉太多次

捉伊因不嬲都係同睇唔到嘅"朋友" 玩

出事架嘛

權力使人腐化所以唔使話咩體諒佢地

我都爆佢係IMPOSTOR
做鬼就鎖佢係房
阻佢殺人

iphone 7更新ios14後，逼我要由4位密碼變6位密碼，改完無話比老婆知，話我有野隱瞞佢，點搞

笑到傻咗

巴打都食得幾偏

知唔知係講咩…

初中打排球個陣
有個師姐個波打左過黎我到過黎執番
點知個陣我對面個fd 做d 野令我舉佢中指
個師姐以為我舉佢
就聯同其他fd一齊恰9到我畢業

盲嘅都上連登

淨係識得嬲同記仇都唔夠㗎
要記住，到你老母死咗之後就冇仇報，俾你之後再記仇一樣乜都做唔到。要報仇就趁早，佢只會變老，越遲就越冇機會報仇，唔好俾自己有遺憾，依家就要搵機會虐待佢，唔好遲。只要你達成心願，終有一日你就可以喺你老母嘅喪禮面前笑面迎人，諗起我都覺得豁然開朗。

乜撚野簿咁串唔撕得

就係普通嘅學校單行簿 但有時同學會撕咗嚟摺飛機 所以佢每次派返本簿就會check

咁撚on9
果啲簿就係撕出嚟抄notes又好
撕出嚟摺飛機又好

不過咁
買過本新嘅係咪可以撕舊果本

如果係太婆依d衰廢老既 唔一定有身後事 親戚朋友唔一定要通知 可以火化完之後就放係殯儀館 自動波等政府上位

最極端既手段 係掉晒d骨灰落廁所 死無葬身之地

係偶然既機會遇到令我心動既人
但當時其實我係有男朋友
我只能無視呢個心動既人
而當時因為一啲誤會
令佢覺得我嫌棄佢
後來我終於下定決心，同男朋友分手
但我已經再冇機會向佢解釋所有既誤會

無一個肥閪係蘑菇

可唔可以講多d梁太？想聽

唔會係689梁太掛

好在無被人冤枉得唔得？

小學有一次排隊行樓梯上課室，經過有條消防喉，滴緊水，諗住想閂返佢，點知搞錯方向，開大咗水，好在即刻醒水反方向真係閂返實佢。好在排我後面個同學同我無乜野，細細聲講咗句：做乜搞水喉？之後都無事。

好似係TVB膠劇橋段
小學時見過類似事件
I know your feel

正常會唔會唔記得自己最近睇過既片呀
一定係惱羞成怒

小學常識作業唔知點解唔記得咗做
第二日返學隻教畜當住全班面話我唔好以為自己成績好就唔使做功課
我記足一世 dklm
利申 好尊重正常嘅老師 但呢隻真係教畜黎

小三個陣做班長
有次上堂個班唔記得咩事個個喺度喧嘩，我都有份一齊笑
突然班主任無啦啦喝我名叫我落堂搵佢

之後佢話聽到我頭先講粗口，要革我個班長職

個陣真心百詞莫辯
一嚟得八九歲點敢上堂講粗口，二嚟我每個學期操行都係A+/A 演技咁好點會全部穿煲，更何況嗰陣我應該都唔係好識粗口

呢單野簡直係我人生最深刻俾人老屈

廢老恃老邁老，I know your feel
不過都有正面意義：唔知後果會點既事/野就唔好做/講
小心行事，多留意身邊環境，多用腦，好多事齋諗都知道後果

題外話：香港法例如果被人打而還手，可能會被控公眾地方毆鬥
這就是教育

南京彭宇案

BNO、蠢老鼠 - 陶傑

這是十分駭人的處境，測量員無法可施，就用測量用的水平儀，連著皮袋的，當武器去趕狼，居然叫他把狼趕走了，可是曾被他當武器用的水平儀，也弄壞了。那就是「不愛護國家財產」！一具水平儀，本來是相當普通的東西，當時估計是人民幣六百元。

批評會發言踴躍，那位測量員誠惶誠恐，自己承認錯誤，到批評會進入高潮，批評到了測量員根本思想有問題時，實在忍不住了，哈哈大笑，令得舉座愕然，書記同志更是大怒，厲聲責問為何發笑，當時就侃侃而談：「你們要他怎麼樣呢？他一點也沒有不對，要是他不把狼趕走，叫狼叼走了，茫茫草原，水平儀也找不回來，現在雖然壞了，但至少還可以修，為甚麼要批評他？」

雖然理直氣壯，可是有理講倒好了，批評會的茅頭，陡然轉向，水平儀和測量員無人提及了，在「那麼嚴肅的場合竟然縱笑」的罪名，不到十五分鐘，就有了更具體的結論：「批評和自我批評是黨求進步的武器，嘲笑瞧不起，等於是反對黨的政策，反對黨！」

當然不服，據理力爭，書記同志的官大，口才未必好，一輪爭辯下，鬧了個啞口無言，在數十人前，大失聲望，自然心中不會高興的了。

屌你老母，細個小學成班係到偷偷拎啲召喚王岀黎睇，有條撚屌拎袋m記薯條遞過嚟叫我地食，個個都有食，掛住玩既我隨手拎條黎食，轉個撚頭話我搶佢啲薯條食，佢啲薯條係佢既午餐。
條柒頭呀sir淨係不停質問我係咪有食，食之前有無問過人，無就係賊。委屈到想死，而條撚屌仲要話舉報我帶卡返學校玩，成副deck收撚左。
嬲得濟衝入班房扔左自己個書包由4樓落地下
最後條撚屌竟然同我道歉話因為我唔叫佢一齊睇下我有咩卡，所以屈尻我。個柒頭呀sir仲不停指責我搶人午餐同帶卡返去玩。咩事都無，但扔書包記兩個缺點。個下至少嬲左幾個星期無咩點岀聲懷疑人生

啲撚屌有時真係好得閒損人不利己

幾個月前比老豆老屈整到個煮餸鑊燶咗
話我冇鬼用 成日都係到敗家
我係咁同佢講 我真係冇
佢唔信 仲要話我駁咀 不停鬧我
我個日委屈到匿埋係房喊
成日屋企有咩唔見 有咩爛咗就話係我整嘅
然後次次 到佢發現係誤會
又乜都唔講扮冇事發生過

Btw到依家都唔知邊個整 比我食咗隻死貓

巴打好型棍

點解個個都講中小學 真係兒登仔？

我都係嗰d溫書靠隊友，最後考完出黎高分過佢地嗰d人。之後俾人屈我喺屋企秘密溫書係度扮廢
跟著就無人陪我溫書了，搞到我變咗毒撚無朋友

小一有次中文默書，默默下發現唔記得攞擦膠出黎，係櫃桶摷左好耐筆袋。
個老師以為我出貓，咩都冇講突然間行過黎推跌左我個張枱（個陣坐第一排），跌晒所有野出黎。
明明個陣細到仲未識出貓但俾個老師嚇到傻左，個時記得有同佢解釋，但已經唔記得件事點收科。知個老師係好人黎但去到高小都一路有d怕佢。

轉校 一入課室個教畜話收功課 我無得交罰我企

同你一樣

老母仲要扯住我耳仔嚟罵我跟住又打我

宜家諗返真心覺得有冇必要咁對一個小朋友

個陣我先小學一年級連被人屈都唔識表達

真係成世都記得個種委屈

有個大學同學，以前好熟，畢業後三四年無咩聯絡，之後佢結婚有請我，當時我身處外地都特登飛返黎出席，因為諗住以前都算熟過下，加上人地請到唔想拒絕

再過兩三年後係另一朋友口中得知，條八婆同人講當初唔想請我，因為有次聚會我問起佢地幾時擺酒所以佢焗住請埋我

聽到之後火滾，心諗你條八婆自己諗多左，以為我好想去你婚禮。又要買機票飛返黎，又要俾人情。屌你如果唔係念在以前曾經熟過，我睬你都有味，仲要周圍唱

我試過地鐵一郁揸左落坐喺前面個男人個頭
佢無啤我 因為佢呆撚左
我下個站就落左車

大個畀人老屈識駁
細個硬食係委屈啲